# 
# Translators:
# 진선재, 2022
# 0868a4d1af5275b3f70b0a6dac4c99a4, 2023
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2023
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Last-Translator: Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2023\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/ko/)\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/views/new-sync-plan-form.html
msgid "-- select an interval --"
msgstr "-- 간격 선택 --"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/subscription-start-date.directive.js
msgid "(future)"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
msgid "{{ 'Add Selected' | translate }}"
msgstr "{{ '선택한 항목 추가' | translate }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-details.html
msgid "{{ contentCredential.name }}"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-info.html
msgid "{{ deb.hosts_applicable_count }} Host(s)"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/views/debs.html
msgid "{{ deb.hosts_applicable_count || 0 }} Applicable,"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-info.html
msgid "{{ deb.hosts_available_count }} Host(s)"
msgstr "{{ deb.hosts_available_count }} 호스트(들)"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/views/debs.html
msgid "{{ deb.hosts_available_count || 0 }} Upgradable"
msgstr "{{ deb.hosts_available_count || 0 }} 업그레이드 가능"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "{{ errata.hosts_applicable_count || 0 }} Applicable,"
msgstr "{{ errata.hosts_applicable_count || 0 }} 적용 가능,"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "{{ errata.hosts_available_count || 0 }} Installable"
msgstr "{{ errata.hosts_available_count || 0 }} 설치 가능 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-info.html
msgid "{{ errata.title }}"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file.html
msgid "{{ file.name }}"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
msgid "{{ host.name }}"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/views/rhel-lifecycle-notice.html
msgid "{{ host.rhel_lifecycle_status_label }}"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "{{ host.subscription_facet_attributes.user.login }}"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-info.html
msgid "{{ installedDebCount }} Host(s)"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "{{ installedPackageCount }} Host(s)"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "{{ package.hosts_applicable_count }} Host(s)"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/views/packages.html
msgid "{{ package.hosts_applicable_count || 0 }} Applicable,"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "{{ package.hosts_available_count }} Host(s)"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/views/packages.html
msgid "{{ package.hosts_available_count || 0 }} Upgradable"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "{{ package.human_readable_size }} ({{ package.size }} Bytes)"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
msgid "{{ product.active_task_count }}"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid "{{ product.name }}"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-repositories.html
msgid "{{ repo.last_sync_words }} ago"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid ""
"{{ repository.content_counts.ansible_collection || 0 }} Ansible Collections"
msgstr "{{ repository.content_counts.ansible_collection || 0 }} 앤서블 컬렉션"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid "{{ repository.content_counts.deb || 0 }} deb Packages"
msgstr "{{ repository.content_counts.deb || 0 }} deb 패키지"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid ""
"{{ repository.content_counts.docker_manifest || 0 }} Container Image "
"Manifests"
msgstr "{{ repository.content_counts.docker_manifest || 0 }} 컨테이너 이미지 매니페스트"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid ""
"{{ repository.content_counts.docker_manifest_list || 0 }} Container Image "
"Manifest Lists"
msgstr ""
"{{ repository.content_counts.docker_manifest_list || 0 }} 컨테이너 이미지 매니페스트 목록"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid "{{ repository.content_counts.docker_tag || 0 }} Container Image Tags"
msgstr "{{ repository.content_counts.docker_tag || 0 }} 컨테이너 이미지 태그"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid "{{ repository.content_counts.erratum || 0 }} Errata"
msgstr "{{ repository.content_counts.erratum || 0 }} 에라타 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid "{{ repository.content_counts.file || 0 }} Files"
msgstr "{{ repository.content_counts.file || 0 }} 파일"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid "{{ repository.content_counts.rpm || 0 }} Packages"
msgstr "{{ repository.content_counts.rpm || 0 }} 패키지 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid "{{ repository.content_counts.srpm }} Source RPMs"
msgstr "{{ repository.content_counts.srpm }} 소스 RPMs"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid "{{ repository.last_sync_words }} ago"
msgstr "{{ repository.last_sync_words }} 전 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "{{ repository.name }}"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment.html
msgid "{{ type.display }}"
msgstr "{{ type.display }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-generic-content.html
msgid "{{header}}"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "{{option.description}}"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "{{urlDescription}}"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid ""
"* These marked Content View Versions are from Composite Content Views.  "
"Their components needing updating are listed underneath."
msgstr "*로 표시된 컨텐츠 뷰 버전은 복합 컨텐츠 뷰 버전입니다.  업데이트해야할 구성 요소는 아래에 나열되어 있습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/products-bulk-advanced-sync-modal.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/products.controller.js
msgid "/foreman_tasks/tasks/%taskId"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/content-hosts-bulk-traces-modal.controller.js
msgid "/job_invocations"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/activationKeyConsumed.filter.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/subscriptionConsumed.filter.js
msgid "%(consumed)s out of %(quantity)s"
msgstr "%(quantity)s 중 %(consumed)s"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/capsule-content/capsule-content.controller.js
msgid "%count environment(s) can be synchronized: %envs"
msgstr "%count개 환경을 동기화할 수 있음: %envs"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid ""
"<a href=\"/foreman_tasks/tasks/{{repository.last_sync.id}}\">{{ "
"repository.last_sync.result | capitalize}}</a>"
msgstr ""
"<a href=\"/foreman_tasks/tasks/{{repository.last_sync.id}}\">{{ "
"repository.last_sync.result | capitalize}}</a>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"<b>Additive:</b> new content available during sync will be added to the "
"repository, and no content will be removed."
msgstr "<b>추가:</b> 동기화 중에 사용할 수 있는 새 콘텐츠가 저장소에 추가되고 콘텐츠가 제거되지 않습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
msgid "<b>Description</b>"
msgstr "<b>설명</b>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
msgid "<b>Issued</b>"
msgstr "<b>발행된</b>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"<b>Mirror Complete</b>: a sync behaves exactly like \"Mirror Content Only\","
" but also mirrors metadata as well.  This is the fastest method, and "
"preserves repository signatures, but is only supported by yum and not by all"
" upstream repositories."
msgstr ""
"<b>미러링 완료</b>: 동기화는 \"Mirror Content Only\"와 동일하게 작동하지만 메타데이터도 미러링합니다. 이 방법은"
" 가장 빠른 방법이며 리포지토리 서명을 보존하지만 yum에서만 지원이 되며 모든 업스트림 리포지토리에서는 지원되지 않습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"<b>Mirror Content Only</b>: any new content available during sync will be "
"added to the repository and any content removed from the upstream repository"
" will be removed from the local repository."
msgstr ""
"<b>MIrror Content Only</b>: 동기화 중에 사용 가능한 새 콘텐츠가 리포지토리에 추가되고 업스트림 리포지토리에서 "
"제거된 콘텐츠가 로컬 리포지토리에서 제거됩니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
msgid "<b>Module Streams</b>"
msgstr "<b>모듈 스트림</b>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
msgid "<b>Packages</b>"
msgstr "<b>패키지</b>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
msgid "<b>Reboot Suggested</b>"
msgstr "<b>재부팅 권장</b>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
msgid "<b>Solution</b>"
msgstr "<b>해결책</b>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
msgid "<b>Title</b>"
msgstr "<b>제목</b>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
msgid "<b>Type</b>"
msgstr "<b>유형</b>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
msgid "<b>Updated</b>"
msgstr "<b>갱신된</b>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/views/registration.html
msgid ""
"<i class=\"fa fa-warning inline-icon\"></i>\n"
"  This Host is not currently registered with subscription-manager. Use the <a href=\"/hosts/register\">Register Host</a> workflow to complete registration."
msgstr ""
"<i class=\"fa fa-warning inline-icon\"></i>\n"
"이 호스트는 현재 구독 관리자에 등록되어 있지 않습니다. <a href=\"/hosts/register\">호스트 등록</a> 워크플로우를 사용하여 등록을 완료합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "1 Content Host"
msgid_plural ""
"{{ host.subscription_facet_attributes.virtual_guests.length }} Content Hosts"
msgstr[0] ""
"{{ host.subscription_facet_attributes.virtual_guests.length }} 컨텐츠 호스트"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/partials/product-table-sync-status.html
msgid "1 repository sync has errors."
msgid_plural ""
"{{ product.sync_summary.error || product.sync_summary.warning }} repository "
"syncs have errors."
msgstr[0] "리포지토리 동기화에 오류가 있습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/partials/product-table-sync-status.html
msgid "1 repository sync in progress."
msgid_plural ""
"{{ product.sync_summary.pending}} repository syncs in progress.."
msgstr[0] "1개의 리포지터리 동기화가 진행 중입니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/partials/product-table-sync-status.html
msgid "1 successfully synced repository."
msgid_plural ""
"{{ product.sync_summary.success}} successfully synced repositories."
msgstr[0] "1개의 리포지터리가 성공적으로 동기화되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"A comma-separated list of container image tags to exclude when syncing. "
"Source images are excluded by default because they are often large and "
"unwanted."
msgstr ""
"동기화할 때 제외할 컨테이너 이미지 태그의 쉼표로 구분된 목록입니다. 원본 이미지는 크기가 크고 원하지 않는 경우가 많기 때문에 "
"기본적으로 제외됩니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"A comma-separated list of container image tags to include when syncing."
msgstr "동기화할 때 포함할 컨테이너 이미지 태그의 쉼표로 구분된 목록입니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-details.html
msgid ""
"A sync has been initiated in the background, <a "
"href=\"/foreman_tasks/tasks/{{ task.id }}\">click for more details</a>"
msgstr ""
"백그라운드에서 동기화가 시작되었습니다. <a href=\"/foreman_tasks/tasks/{{ task.id }}\"> 자세한 "
"내용을 보려면 클릭하십시오.</a>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/views/subscription-add-or-remove.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
msgid "Account"
msgstr "계정 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "Action Type"
msgstr "동작 유형 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-host-bulk-module-streams-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-module-streams.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
msgid "Actions"
msgstr "동작 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Activation Key"
msgid_plural "Activation Keys"
msgstr[0] "활성키 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
msgid "Activation Key Content"
msgstr "활성키 컨텐츠 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-details.controller.js
msgid "Activation Key removed."
msgstr "활성키가 삭제되었습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-details.controller.js
msgid "Activation Key updated"
msgstr "활성키가 업데이트되었습니다 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
msgid "Activation Key:"
msgstr "활성키:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/views/activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/activation-keys.controller.js
msgid "Activation Keys"
msgstr "활성키 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
msgid "Active Tasks"
msgstr "작업 태스크"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products.html
msgid "Add"
msgstr "추가 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-add-hosts.html
msgid "Add Content Hosts to:"
msgstr "컨텐츠 호스트 추가: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-add-host-collections.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-add-host-collections.controller.js
msgid "Add Host Collections"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
msgid "Add hosts to the host collection to see available actions."
msgstr "호스트 컬렉션에 호스트를 추가하여 사용 가능한 작업을 확인합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Add New Environment"
msgstr "새 환경 추가 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Add ons"
msgstr "추가 기능"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-system-purpose-modal.html
msgid "Add ons:"
msgstr "추가 기능:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-add-products.controller.js
msgid "Add Products"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-add-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products.html
msgid "Add Selected"
msgstr "선택 사항 추가 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-add-subscriptions.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-add-subscriptions.controller.js
msgid "Add Subscriptions"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
msgid "Add Subscriptions for Activation Key:"
msgstr "활성키의 서브스크립션 추가:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
msgid "Add Subscriptions for Content Host:"
msgstr "컨텐츠 호스트의 서브스크립션 추가:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-host-collections-modal.html
msgid "Add To"
msgstr "추가 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-add-host-collections.controller.js
msgid "Added %x host collections to activation key \"%y\"."
msgstr "활성키 \"%y\"에 %x 호스트 컬렉션을 추가했습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-add-host-collections.controller.js
msgid "Added %x host collections to content host \"%y\"."
msgstr "컨텐츠 호스트 \"%y\"에 %x 호스트 컬렉션을 추가했습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-add-products.controller.js
msgid "Added %x products to sync plan \"%y\"."
msgstr "동기화 계획 \"%y\"에 %x 제품을 추가했습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/new-environment.html
msgid "Adding Lifecycle Environment to the end of \"{{ priorEnvironment.name }}\""
msgstr "\"{{ priorEnvironment.name }}\" 마지막에 라이프사이클 환경을 추가하고 있습니다 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/mirroring-policy.service.js
msgid "Additive"
msgstr "추가"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-advanced-sync-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-advanced-sync.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-advanced-sync.controller.js
msgid "Advanced Sync"
msgstr "고급 동기화"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-info.html
msgid "Advisory"
msgstr "권고"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
msgid "Affected Hosts"
msgstr "영향을 받은 시스템"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
msgid "All"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-repositories.html
msgid "All Content Views"
msgstr "모든 컨텐츠 보기 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-repositories.html
msgid "All Lifecycle Environments"
msgstr "모든 라이프사이클 환경"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment-content.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/packages.controller.js
msgid "All Repositories"
msgstr "전체 리포지터리 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/views/content-credentials.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/content-credential-acs.controller.js
msgid "Alternate Content Sources"
msgstr "대체 콘텐츠 소스"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-acs.html
msgid "Alternate Content Sources for"
msgstr "대체 콘텐츠 소스:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-details.controller.js
msgid "An error occured: %s"
msgstr "오류가 발생했습니다: %s"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/products-bulk-advanced-sync-modal.controller.js
msgid "An error occurred initiating the sync:"
msgstr "동기화를 시작하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-details.controller.js
msgid "An error occurred removing the Activation Key:"
msgstr "활성키를 제거하는 도중 오류가 발생했습니다: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/host-collection-hosts.controller.js
msgid "An error occurred removing the content hosts."
msgstr "컨텐츠 호스트를 삭제하는 도중 오류가 발생했습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment.controller.js
msgid "An error occurred removing the environment:"
msgstr "환경을 삭제하는 도중 오류가 발생했습니다: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/host-collection-details.controller.js
msgid "An error occurred removing the Host Collection:"
msgstr "호스트 모음을 삭제하는 도중 오류가 발생했습니다: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-subscriptions.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-subscriptions.controller.js
msgid "An error occurred removing the subscriptions."
msgstr "서브스크립션을 삭제하는 도중 오류가 발생했습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-details.controller.js
msgid "An error occurred saving the Activation Key:"
msgstr "활성키를 저장하는 도중 오류가 발생했습니다: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-details.controller.js
msgid "An error occurred saving the Content Host:"
msgstr "컨텐츠 호스트를 저장하는 도중 오류가 발생했습니다: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment.controller.js
msgid "An error occurred saving the Environment:"
msgstr "환경을 저장하는 도중 오류가 발생했습니다: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/host-collection-details.controller.js
msgid "An error occurred saving the Host Collection:"
msgstr "호스트 모음을 저장하는 도중 오류가 발생했습니다: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/product-details-info.controller.js
msgid "An error occurred saving the Product:"
msgstr "제품을 저장하는 도중 오류가 발생했습니다: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-info.controller.js
msgid "An error occurred saving the Repository:"
msgstr "리포지터리를 저장하는 도중 오류가 발생했습니다: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-details-info.controller.js
msgid "An error occurred saving the Sync Plan:"
msgstr "동기화 계획을 저장하는 도중 오류가 발생했습니다: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-base-subscriptions.controller.js
msgid ""
"An error occurred trying to auto-attach subscriptions.  Please check your "
"log for further information."
msgstr "서브스크립션 자동 첨부를 시도하는 도중 오류가 발생했습니다. 보다 자세한 내용은 로그에서 확인하십시오. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/products-bulk-sync-plan-modal.controller.js
msgid "An error occurred updating the sync plan:"
msgstr "동기화 계획을 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/new/new-content-credential.controller.js
msgid "An error occurred while creating the Content Credential:"
msgstr "컨텐츠 권한을 만드는 동안 오류가 발생했습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/discovery-create.controller.js
msgid "An error occurred while creating the Product: %s"
msgstr "제품을 만드는 동안 오류가 발생했습니다: %s"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/products-bulk-http-proxy-modal.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/products.controller.js
msgid "An error occurred:"
msgstr "오류가 발생했습니다:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Ansible Collection Authorization"
msgstr "컬렉션 권한 부여"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-manage-content.controller.js
msgid "Ansible Collections"
msgstr "권한 컬렉션"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/views/debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/views/packages.html
msgid "Applicable"
msgstr "적용 가능 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-errata.html
msgid "Applicable Content Hosts"
msgstr "적용 가능한 콘텐츠 호스트"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-applicable.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/content-host-debs-applicable.controller.js
msgid "Applicable Deb Packages"
msgstr "적용 가능한 Deb 패키지"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "Applicable Errata"
msgstr "적용 가능한 에라타 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-applicable.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/content-host-packages-applicable.controller.js
msgid "Applicable Packages"
msgstr "적용 가능한 패키지"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "Applicable To"
msgstr "적용 대상"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
msgid "Applicable to Host"
msgstr "호스트에 적용 가능"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-traces-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-traces.html
msgid "Application"
msgstr "애플리케이션 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/apply-errata.controller.js
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid "Apply {{ errata.errata_id }}"
msgstr "{{ errata.errata_id }} 적용 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid ""
"Apply {{ errata.errata_id }} to {{ contentHostIds.length  }} Content "
"Host(s)?"
msgstr "{{errata.errata_id}}을 {{contentHostIds.length}} 컨텐츠 호스트(들)에 적용하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid "Apply {{ errata.errata_id }} to all Content Host(s)?"
msgstr "모든 콘텐츠 호스트(들)에 \"{{ errata.errata_id }}\"를 적용하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid ""
"Apply {{ errataIds.length }} Errata to {{ contentHostIds.length }} Content "
"Host(s)?"
msgstr ""
"{{errataIds.length}} Errata를 {{contentHostIds.length}} 컨텐츠 호스트(들)에 "
"{{errataIds.length}을(를) 적용하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid "Apply {{ errataIds.length }} Errata to all Content Host(s)?"
msgstr "{{errataIds.length}} Errata를 모든 컨텐츠 호스트(들)에 적용하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Apply Errata"
msgstr "에라타 적용"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "Apply Errata to Content Host \"{{host.name}}\"?"
msgstr "컨텐츠 호스트 \"{{host.name}}\"에 에라타를 적용하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-content-hosts.html
msgid "Apply Errata to Content Hosts"
msgstr "컨텐츠 호스트에 에라타 적용 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid "Apply Errata to Content Hosts immediately after publishing."
msgstr "공개 후 에라타를 컨텐츠 호스트에 적용합니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "Apply Selected"
msgstr "선택 사항 적용 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-content-hosts.html
msgid "Apply to Content Hosts"
msgstr "컨텐츠 호스트에 적용 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-content-hosts.html
msgid "Apply to Hosts"
msgstr "호스트에 적용 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid "Applying"
msgstr "적용 중 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
msgid "Apt Actions"
msgstr "적절한 액션"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-module-streams.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/module-streams/views/partials/module-streams-table.html
msgid "Arch"
msgstr "아키텍처 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-applicable.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-installed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/views/debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-debs.html
msgid "Architecture"
msgstr "아키텍처 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Architectures"
msgstr "아키텍처 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-host-collections-modal.html
msgid ""
"Are you sure you want to add the {{ table.numSelected }} content host(s) "
"selected to the host collection(s) chosen?"
msgstr "선택한 호스트 컬렉션에 선택된 {{ table.numSelected }} 컨텐츠 호스트를 추가하시겠습니까? "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-sync-plan-modal.html
msgid ""
"Are you sure you want to add the sync plan to the selected products(s)?"
msgstr "선택한 제품(들)에 동기화 계획을 추가하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "Are you sure you want to apply Errata to content host \"{{ host.name }}\"?"
msgstr "컨텐츠 호스트 \"{{ host.name }}\"에 에라타를 적용하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
msgid ""
"Are you sure you want to apply the {{ table.numSelected }} selected errata "
"to the content hosts chosen?"
msgstr "선택한 \"{{table.numSelected}}\"개의 에라타를 선택한 콘텐츠 호스트에 적용하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-environment-modal.html
msgid ""
"Are you sure you want to assign the {{ table.numSelected }} content host(s) "
"selected to {{ selected.contentView.name }} in {{ selected.environment.name "
"}}?"
msgstr ""
"{{ selected.environment.name }}에서 {{ selected.contentView.name }}에 대해 선택된 {{"
" table.numSelected }} 컨텐츠 호스트를 할당하시겠습니까? "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-destroy-modal.html
msgid ""
"Are you sure you want to delete the {{ table.numSelected }} host(s) "
"selected?"
msgstr "선택한 \"{{table.numSelected}}\"개 호스트(들)를 삭제하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-repository-sets-modal.html
msgid ""
"Are you sure you want to disable the {{ table.numSelected }} repository "
"set(s) chosen?"
msgstr "선택한 {{table.numSelected}}개 리포지토리 집합(들)을 사용하지 않도록 설정하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-repository-sets-modal.html
msgid ""
"Are you sure you want to enable the {{ table.numSelected }} repository "
"set(s) chosen?"
msgstr "선택한 {{table.numSelected}}개 리포지토리 집합(들)을 사용하도록 설정하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
msgid ""
"Are you sure you want to install {{ content.content }} on the {{ "
"getSelectedSystemIds().length }} system(s) selected?"
msgstr ""
"선택한 {{ getSelectedSystemIds().length }} 시스템에 {{ content.content }}을(를) "
"설치하시겠습니까? "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove {{ content.content }} from the {{ "
"getSelectedSystemIds().length }} system(s) selected?"
msgstr ""
"선택한 {{ getSelectedSystemIds().length }} 시스템에서 {{ content.content }}을(를) "
"삭제하시겠습니까? "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove Activation Key \"{{ activationKey.name }}\"?"
msgstr "활성키 \"{{ activationKey.name }}\"를 삭제하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-details.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove Content Credential {{ contentCredential.name"
" }}?"
msgstr "컨텐츠 권한 \"{{contentCredential.name}}\"를 제거하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment.html
msgid "Are you sure you want to remove environment {{ environment.name }}?"
msgstr "\"{{environment.name}}\" 환경을 제거하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove Host Collection \"{{ hostCollection.name "
"}}\"?"
msgstr "호스트 컬렉션 \"{{ hostCollection.name }}\"을 삭제하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid "Are you sure you want to remove product \"{{ product.name }}\"?"
msgstr "제품 \"{{ product.name }}\"을 삭제하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove repository {{ "
"repositoryWrapper.repository.name }} from all content views?"
msgstr "모든 컨텐츠 보기에서 \"{{repositoryWrapper.repository.name}}\" 리포지토리를 제거하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-details.html
msgid "Are you sure you want to remove Sync Plan \"{{ syncPlan.name }}\"?"
msgstr "동기화 계획 \"{{ syncPlan.name }}\"을 삭제하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-generic-content.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove the {{ table.getSelected()[0].name }} "
"content unit?"
msgid_plural ""
"Are you sure you want to remove the {{ table.numSelected }} content units "
"selected?"
msgstr[0] "선택한 {{table.numSelected}}개 컨텐츠 단위를 제거하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-files.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove the {{ table.getSelected()[0].name }} file?"
msgid_plural ""
"Are you sure you want to remove the {{ table.numSelected }} files selected?"
msgstr[0] "선택한 {{table.numSelected}}개 파일을 제거하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-packages.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove the {{ table.getSelected()[0].name }} "
"package?"
msgid_plural ""
"Are you sure you want to remove the {{ table.numSelected }} packages "
"selected?"
msgstr[0] "선택한 {{table.numSelected}}개 패키지를 제거하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove the {{ table.getSelected()[0].name }} "
"product?"
msgid_plural ""
"Are you sure you want to remove {{ table.getSelected().length }} products?"
msgstr[0] "{{ table.getSelected().length }}개 제품을 제거하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove the {{ table.getSelected()[0].name }} "
"repository?"
msgid_plural ""
"Repositories that are published in content view\n"
"                             versions or are the last affected repository in a content view filter will be skipped. You can delete those from the repository details page.\n"
"                             "
msgstr[0] ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-manifests.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove the {{ table.numSelected }} Container Image "
"manifest selected?"
msgid_plural ""
"Are you sure you want to remove the {{ table.numSelected }} Container Image "
"manifests selected?"
msgstr[0] "선택한 {{ table.numSelected }}개의 컨테이너 이미지 매니페스트를 제거하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-host-collections-modal.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove the {{ table.numSelected }} content host(s) "
"selected from the host collection(s) chosen?"
msgstr "선택한 호스트 컬렉션에서 선택된 {{ table.numSelected }} 컨텐츠 호스트를 삭제하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-sync-plan-modal.html
msgid ""
"Are you sure you want to remove the sync plan from the selected product(s)?"
msgstr "선택한 제품(들)에서 동기화 계획을 제거하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-repository-sets-modal.html
msgid ""
"Are you sure you want to reset to default the {{ table.numSelected }} "
"repository set(s) chosen?"
msgstr "선택한 {{ table.numSelected }}개 리포지토리 집합(들)을 기본값으로 재설정하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-traces.html
msgid ""
"Are you sure you want to restart services on content host \"{{ host.name "
"}}\"?"
msgstr "컨텐츠 호스트 \"{{ host.name }}\"에서 서비스를 다시 시작하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-traces-modal.html
msgid ""
"Are you sure you want to restart the services on the selected content hosts?"
msgstr "선택한 콘텐츠 호스트에서 서비스를 다시 시작하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-http-proxy-modal.html
msgid ""
"Are you sure you want to set the HTTP Proxy to the selected products(s)?"
msgstr "HTTP 프록시를 선택한 제품(들)으로 설정하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-release-version-modal.html
msgid ""
"Are you sure you want to set the Release Version the {{ table.numSelected }}"
" content host(s) selected to {{ selected.release }}?. This action will "
"affect only those Content Hosts that belong to the appropriate Content View "
"and Lifecycle Environment containining that release version."
msgstr ""
"릴리스 버전을 선택한 {{ table.numSelected }}개 컨텐츠 호스트(들)를 {{ selected.release }}개로 "
"설정하시겠습니까? 이 작업은 해당 릴리스 버전을 포함하는 적절한 컨텐츠 보기 및 라이프사이클 환경에 속하는 컨텐츠 호스트에만 영향을 "
"미칩니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
msgid ""
"Are you sure you want to update {{ content.content }} on the {{ "
"getSelectedSystemIds().length }} system(s) selected?"
msgstr ""
"선택한 {{ getSelectedSystemIds().length }} 시스템에서 {{ content.content }}을(를) "
"업데이트하시겠습니까? "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
msgid ""
"Are you sure you want to update all packages on the {{ "
"getSelectedSystemIds().length }} system(s) selected?"
msgstr "선택한 {{ getSelectedSystemIds().length }}개 시스템(들)의 모든 패키지를 업데이트하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-environment-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-release-version-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-system-purpose-modal.html
msgid "Assign"
msgstr "할당"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-environment-modal.html
msgid "Assign Lifecycle Environment and Content View"
msgstr "라이프사이클 환경 및 컨텐츠 보기 할당"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-release-version-modal.html
msgid "Assign Release Version"
msgstr "릴리스 버전 할당"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-system-purpose-modal.html
msgid "Assign System Purpose"
msgstr "시스템 목적 할당"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
msgid "Associations"
msgstr "연결 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata.html
msgid "At least one Errata needs to be selected to Apply."
msgstr "적용하려면 최소 하나의 에라타를 선택해야 합니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/views/subscription-add-or-remove.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
msgid "Attached"
msgstr "추가됨"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Auth Token"
msgstr "인증 토큰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Auth URL"
msgstr "인증 URL"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-ansible-collections.html
msgid "Author"
msgstr "작성자"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
msgid "Auto-Attach"
msgstr "자동 첨부 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
msgid "Auto-attach available subscriptions to all selected hosts."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Auto-Attach Details"
msgstr "자동-연결 세부 정보"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
msgid "Auto-attach uses all available subscriptions, not a selected subset."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/views/subscription-add-or-remove.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
msgid "Automatic"
msgstr "자동"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-host-bulk-module-streams-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-module-streams.html
msgid "Available Module Streams"
msgstr "사용 가능한 모듈 스트림"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/views/docker-tags.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-tags.html
msgid "Available Schema Versions"
msgstr "사용 가능한 스키마 버전"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
msgid "Back To Errata List"
msgstr "에라타 목록으로 돌아가기 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Backend Identifier"
msgstr "백엔드 식별자"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
msgid "Basic Information"
msgstr "기본 정보 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-repository-sets.html
msgid ""
"Below are the repository content sets currently available for this content "
"host through its subscriptions. For Red Hat subscriptions, additional "
"content can be made available through the"
msgstr ""
"다음은 이 서브스크립션을 통해 컨텐츠 호스트에 대해 현재 사용할 수 있는 리포지터리 컨텐츠 모음입니다. Red Hat 서브스크립션의 경우"
" 추가 컨텐츠를 사용할 수 있습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
msgid ""
"Below are the Repository Sets currently available for this activation key "
"through its subscriptions. For Red Hat subscriptions, additional content can"
" be made available through the"
msgstr ""
"아래는 구독을 통해 현재 이 활성화 키에 사용할 수 있는 리포지토리 세트입니다. Red Hat 구독의 경우 다음을 통해 추가 콘텐츠를 "
"사용할 수 있습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "BIOS UUID"
msgstr "BIOS UUID"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Bootable"
msgstr "부팅가능"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-counts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Bug Fix"
msgstr "버그 수정"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata-type.filter.js
msgid "Bug Fix Advisory"
msgstr "버그 수정 권고"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "Build Host"
msgstr "빌드 호스트 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "Build Information"
msgstr "빌드 정보"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "Build Time"
msgstr "빌드 시간"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/task-details.controller.js
msgid "Bulk Task"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-host-bulk-module-streams-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-system-purpose-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-traces-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-select-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-advanced-sync.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "Cancel"
msgstr "취소 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Cannot clean Repository without the proper permissions."
msgstr "적절한 사용 권한이 없으면 리포지토리를 수정할 수 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Cannot clean Repository, a sync is already in progress."
msgstr "리포지토리를 수정할 수 없습니다. 동기화가 이미 진행 중입니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid "Cannot Remove"
msgstr "제거할 수 없음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Cannot republish Repository without the proper permissions."
msgstr "적절한 사용 권한이 없으면 리포지토리를 다시 게시할 수 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Cannot republish Repository, a sync is already in progress."
msgstr "동기화가 이미 진행 중이므로 리포지토리를 다시 게시할 수 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Cannot sync Repository without a URL."
msgstr "URL이 없으면 리포지토리를 동기화할 수 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Cannot sync Repository without the proper permissions."
msgstr "적절한 사용 권한이 없으면 리포지토리를 동기화할 수 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Cannot sync Repository, a sync is already in progress."
msgstr "동기화가 이미 진행 중임으로 리포지토리를 동기화할 수 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-host-collections-table.html
msgid "Capacity"
msgstr "용량 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/content-type.filter.js
msgid "Certificate"
msgstr "인증서"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
msgid "Change assigned Lifecycle Environment or Content View"
msgstr "할당된 라이프 사이클 환경 또는 컨텐츠 뷰 변경 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Change Host Collections"
msgstr "호스트 컬렉션 변경"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Change Lifecycle Environment"
msgstr "라이프사이클 환경 변경"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
msgid ""
"Changing default settings for content hosts that register with this "
"activation key requires subscription-manager version 1.10 or newer to be "
"installed on that host."
msgstr ""
"이 활성키에 등록된 컨텐츠 호스트의 기본값 설증을 변경하려면 subscription-manager 버전 1.10 이상을 호스트에 설치해야"
" 합니다.  "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-repository-sets.html
msgid ""
"Changing default settings requires subscription-manager version 1.10 or "
"newer to be installed on this host."
msgstr "기본값 설정을 변경하려면 호스트에 subscription-manager 버전 1.10 이상을 설치해야 합니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid ""
"Changing download policy to \"On Demand\" will also clear the checksum type "
"if set. The repository will use the upstream checksum type to verify "
"downloads."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid ""
"Changing the Content View will not affect the Content Host until its next checkin.\n"
"                To update the Content Host immediately run the following command:"
msgstr ""
"컨텐츠 보기를 변경하면 다음 체크인 전까지는 컨텐츠 호스트에 영향을 주지 않습니다.\n"
"컨텐츠 호스트를 즉시 업데이트하려면 다음 명령을 실행하십시오: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-environment-modal.html
msgid ""
"Changing the Content View will not affect the Content Hosts until their next checkin.\n"
"        To update the Content Hosts immediately run the following command:"
msgstr ""
"컨텐츠 보기를 변경하면 다음 체크인 전까지는 컨텐츠 호스트에 영향을 주지 않습니다.\n"
"컨텐츠 호스트를 즉시 업데이트하려면 다음 명령을 실행하십시오: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-ansible-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Checksum"
msgstr "체크섬 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "Checksum Type"
msgstr "체크섬 유형 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid ""
"Choose one of the registry options to discover containers. To examine a "
"private registry choose \"Custom\" and provide the url for the private "
"registry."
msgstr ""
"레지스트리 옵션 중 하나를 선택하여 컨테이너를 검색합니다. 개인 레지스트리를 검사하려면 \"사용자 정의\"를 선택하고 개인 레지스트리의 "
"URL을 제공합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Click here to check the status of the task."
msgstr "여기를 클릭하여 작업 상태를 확인하십시오."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "Click here to select Errata for an Incremental Update."
msgstr "여기를 클릭하여 증분 업데이트를 위한 에라타를 선택합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/products.controller.js
msgid "Click to monitor task progress."
msgstr "작업 진행률을 모니터링하려면 클릭하십시오."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/products-bulk-advanced-sync-modal.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/products-bulk-http-proxy-modal.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/products.controller.js
msgid "Click to view task"
msgstr "작업을 보려면 클릭하십시오."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-task-details.html
msgid "Close"
msgstr "종료 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-ansible-collections.html
msgid "Collection Name"
msgstr "컬렉션 이름"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/mirroring-policy.service.js
msgid "Complete Mirroring"
msgstr "미러링 완료"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-advanced-sync-options.html
msgid "Complete Sync"
msgstr "동기화 완료"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid "Completed {{ repository.last_sync_words }} ago"
msgstr "{{ repository.last_sync_words }} 전 완료"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
msgid ""
"Completely deletes the host including VM and disks, and removes all "
"reporting, provisioning, and configuration information."
msgstr "VM 및 디스크를 포함한 호스트를 완전히 삭제하고 모든 리포팅, 프로비저닝 및 구성 정보를 제거합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Components"
msgstr "구성 요소"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid "Components:"
msgstr "구성 요소:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-content-views.html
msgid "Composite View"
msgstr "복합적인 뷰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/apply-errata.controller.js
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-traces-modal.html
msgid "Confirm services restart"
msgstr "서비스 재시작 확인"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-info.html
msgid "Container Image Manifest"
msgstr "컨테이너 이미지 매니페스트"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-manage-content.controller.js
msgid "Container Image Manifest Lists"
msgstr "컨테이너 이미지 매니페스트 목록"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-manage-content.controller.js
msgid "Container Image Manifests"
msgstr "컨테이너 이미지 매니페스트"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-manifest-lists.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-manifests.html
msgid ""
"Container Image metadata generation has been initiated in the background.  Click\n"
"      <a ng-href=\"{{ taskUrl() }}\">Here</a> to monitor the progress."
msgstr ""
"컨테이너 이미지 메타데이터 생성이 백그라운드에서 시작되었습니다. 클릭\n"
"<a ng-href=\"{{ taskUrl() }}\">여기</a>은 진행 상황을 모니터링합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-details.html
msgid "Container Image Registry"
msgstr "컨테이너 이미지 레지스트리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/views/docker-tags.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/docker-tags.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/content.service.js
msgid "Container Image Tags"
msgstr "컨테이너 이미지 태그"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid "Content"
msgstr "컨텐츠 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Content Counts"
msgstr "컨텐츠 수 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/content-credentials.controller.js
msgid "Content Credential"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/new/new-content-credential.controller.js
msgid "Content Credential %s has been created."
msgstr "%s 콘텐츠 인증 정보가 생성되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/new/views/new-content-credential.html
msgid "Content Credential Contents"
msgstr "컨텐츠 인증 정보 컨텐츠"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/content-credential-details-info.controller.js
msgid "Content Credential successfully uploaded"
msgstr "컨텐츠 인증 정보가 성공적으로 업로드되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/content-credential-details.controller.js
msgid "Content credential updated"
msgstr "컨텐츠 인증 정보가 업데이트되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/views/content-credentials.html
msgid "Content Credentials"
msgstr "컨텐츠 인증 정보"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
msgid "Content Host"
msgstr "컨텐츠 호스트 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-environment-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-release-version-modal.html
msgid "Content Host Bulk Content"
msgstr "컨텐츠 호스트 대량 컨텐츠 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
msgid "Content Host Bulk Subscriptions"
msgstr "컨텐츠 호스트 대량 서브스크립션 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Content Host Content"
msgstr "컨텐츠 호스트 컨텐츠 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/views/debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/views/packages.html
msgid "Content Host Counts"
msgstr "컨텐츠 호스트 수 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
msgid "Content Host Limit"
msgstr "컨텐츠 호스트 제한 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-host-bulk-module-streams-modal.html
msgid "Content Host Module Stream Management"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Content Host Properties"
msgstr "컨텐츠 호스트 우선 순위 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/register.html
msgid "Content Host Registration"
msgstr "컨텐츠 호스트 등록 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Content Host Status"
msgstr "컨텐츠 호스트 상태 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-traces-modal.html
msgid "Content Host Traces Management"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
msgid "Content Host:"
msgstr "컨텐츠 호스트: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-host-collections-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/views/host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-associations.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content-hosts.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/erratum-content-hosts.controller.js
msgid "Content Hosts"
msgstr "컨텐츠 호스트 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
msgid "Content Hosts for Activation Key:"
msgstr "활성키의 컨텐츠 호스트: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-hosts-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-hosts.html
msgid "Content Hosts for:"
msgstr "컨텐츠 호스트: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/mirroring-policy.service.js
msgid "Content Only"
msgstr "컨텐츠만"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"Content synced depends on the specifity of the URL and/or the optional requirements.yaml specified below <a class=\"fa fa-question-circle\" ng-show=\"repository.content_type === 'ansible_collection'\" uib-popover-html=\"collectionURLPopover\" popover-class=\"popover-large\" popover-trigger=\"'outsideClick'\" popover-append-to-body=\"true\" popover-title=\"Upstream URL\">\n"
"        </a>"
msgstr ""
"동기화된 콘텐츠는 URL 및/또는 선택적 요구 사항의 특정성에 따라 달라집니다. yaml은 아래에 지정됩니다.<a class=\"fa fa-question-circle\" ng-show=\"repository.content_type === 'ansible_collection'\" uib-popover-html=\"collectionURLPopover\" popover-class=\"popover-large\" popover-trigger=\"'outsideClick'\" popover-append-to-body=\"true\" popover-title=\"Upstream URL\">\n"
"</a>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Content Type"
msgstr "컨텐츠 유형 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/views/activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-deb-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-add-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-hosts-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Content View"
msgstr "컨텐츠 뷰 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-environments.html
msgid "Content View Version"
msgstr "컨텐츠 뷰 버전 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-environment-modal.html
msgid "Content View:"
msgstr "컨텐츠 뷰:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/deb-content-views.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/content.service.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment-content.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/file-content-views.controller.js
msgid "Content Views"
msgstr "컨텐츠 뷰 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Content Views <div>{{ library.counts.content_views || 0 }}</div>"
msgstr "컨텐츠 뷰 <div>{{ library.counts.content_views || 0 }}</div>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-content-views.html
msgid "Content Views for Deb:"
msgstr "Deb의 컨텐츠 보기:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-content-views.html
msgid "Content Views for File:"
msgstr "파일의 컨텐츠 보기: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-content-views.html
msgid "Content Views that contain this Deb"
msgstr "이 Deb을 포함하는 컨텐츠 보기"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-content-views.html
msgid "Content Views that contain this File"
msgstr "이 파일을 포함하는 컨텐츠 보기"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/module-streams/views/partials/module-streams-table.html
msgid "Context"
msgstr "컨텍스트"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/views/subscription-add-or-remove.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
msgid "Contract"
msgstr "계약 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
msgid "Copy Activation Key"
msgstr "활성키 복사 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
msgid "Copy Host Collection"
msgstr "호스트 컬렉션 복사"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Cores per Socket"
msgstr "소켓 당 코어 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-copy.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-copy.html
msgid "Create"
msgstr "생성 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-copy.html
msgid "Create a copy of {{ activationKey.name }}"
msgstr " {{ activationKey.name }}의 복사본 생성"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-copy.html
msgid "Create a copy of {{ hostCollection.name }}"
msgstr "{{ hostCollection.name }}의 복사본 생성"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/views/activation-keys.html
msgid "Create Activation Key"
msgstr "활성키 생성 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/new/views/new-content-credential.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/views/content-credentials.html
msgid "Create Content Credential"
msgstr "컨텐츠 인증 정보 생성"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-copy.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/host-collection-copy.controller.js
msgid "Create Copy"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Create Discovered Repositories"
msgstr "검색된 리포지토리 만들기"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Create Environment Path"
msgstr "환경 경로 생성"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/new/views/new-host-collection.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/views/host-collections.html
msgid "Create Host Collection"
msgstr "호스트 컬렉션 생성"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
msgid "Create Product"
msgstr "제품 생성"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/discovery-create.controller.js
msgid "Create Repositories"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "Create Selected"
msgstr "선택 사항 생성 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Create Status"
msgstr "상태 생성"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/views/new-sync-plan.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans.html
msgid "Create Sync Plan"
msgstr "동기화 계획 생성 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/discovery-create.controller.js
msgid "Creating repository..."
msgstr "리포지터리를 만드는 중..."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata-severity.filter.js
msgid "Critical"
msgstr "중요함"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
msgid "Cron Logic"
msgstr "Cron 논리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-system-purpose-modal.html
msgid "ctrl-click or shift-click to select multiple Add ons"
msgstr "여러 추가 기능을 선택하려면 ctrl-클릭 또는 shift-클릭 하기"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/content-host-errata.controller.js
msgid "Current Lifecycle Environment (%e/%cv)"
msgstr "현재 라이프사이클 환경 (%e/%cv)"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
msgid "Current Subscriptions for Activation Key:"
msgstr "활성키의 현재 서브스크립션:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-repository-sets.controller.js
msgid "Custom"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-details-info.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/sync-plan-helper.service.js
msgid "custom cron"
msgstr "사용자 지정 cron"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/views/new-sync-plan-form.html
msgid "Custom Cron"
msgstr "사용자 지정 Cron"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/partials/sync-status.html
msgid "Custom Cron : {{ product.sync_plan.cron_expression }}"
msgstr "사용자 지정 Cron : {{ product.sync_plan.cron_expression }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-host-bulk-module-streams-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-module-streams.html
msgid "Customize"
msgstr "커스텀마이즈"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-info.html
msgid "CVEs"
msgstr "CVE"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-details-info.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/sync-plan-helper.service.js
msgid "daily"
msgstr "매일 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/partials/sync-status.html
msgid ""
"Daily at {{ product.sync_plan.sync_date | date:'mediumTime' }} (Server Time)"
msgstr "매일 {{ product.sync_plan.sync_date | date:'mediumTime' }} (서버 시간)"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/tasks-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/user-tasks-table.html
msgid "Date"
msgstr "날짜 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-debs.html
msgid ""
"deb metadata generation has been initiated in the background.  Click <a "
"href=\"{{ taskUrl() }}\">Here</a> to monitor the progress."
msgstr ""
"deb 메타데이터 생성이 백그라운드에서 시작되었습니다. <a href=\"{{ taskUrl() }}\">여기</a>을 클릭하여 진행 "
"상황을 모니터링합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/content-host-debs-actions.controller.js
msgid "Deb Package Actions"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "deb Package Updates"
msgstr "deb 패키지 업데이트"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "deb Packages"
msgstr "deb 패키지"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/views/debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/content.service.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment-content.controller.js
msgid "Deb Packages"
msgstr "Deb 패키지"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Deb Packages <div>{{ library.counts.debs || 0 }}</div>"
msgstr "Deb 패키지 <div>{{ library.counts.debs || 0 }}</div>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-applicable.html
msgid "Deb Packages for:"
msgstr "Deb 패키지 대상:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment-content.controller.js
msgid "Deb Repositories"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Deb Repositories <div>{{ library.counts.deb_repositories || 0 }}</div>"
msgstr "Deb 리포지터리 <div>{{ library.counts.deb_repositories || 0 }}</div>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb.html
msgid "Deb:"
msgstr "Deb:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/debs.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-manage-content.controller.js
msgid "Debs"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/checksum.service.js
msgid "Default"
msgstr "기본값 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-repository-sets-modal.html
msgid "Default Status"
msgstr "기본 상태"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Delete"
msgstr "삭제 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-destroy-modal.html
msgid "Delete {{ table.numSelected  }} Hosts?"
msgstr " {{ table.numSelected  }} 호스트를 삭제하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Delete filters"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Delete Hosts"
msgstr "호스트 삭제 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/yum-content-units.service.js
msgid "Delta RPM"
msgstr "델타 RPM"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/packages.controller.js
msgid "Dependencies"
msgstr "종속성 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/new-environment.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/new/views/new-host-collection.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/views/new-sync-plan-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans.html
msgid "Description"
msgstr "설명 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "Details"
msgstr "상세 정보 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
msgid "Details for Activation Key:"
msgstr "활성키 상세 정보:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-details.html
msgid "Details for Container Image Tag:"
msgstr "컨테이너 이미지 태그에 대한 세부 정보:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid "Details for Product:"
msgstr "제품 상세 정보: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Details for Repository:"
msgstr "리포지터리 세부 정보:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-details.html
msgid ""
"Determines whether to require login to pull container images in this "
"lifecycle environment."
msgstr "이 라이프사이클 환경에서 컨테이너 이미지를 끌어오기 위해 로그인이 필요한지 여부를 결정합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-manifest-lists.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-manifests.html
msgid "Digest"
msgstr "요약"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/module-stream-actions.service.js
msgid "Disable"
msgstr "비활성화 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-module-streams.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repository-sets/repository-sets-enabled.filter.js
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안함"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repository-sets/repository-sets-enabled.filter.js
msgid "Disabled (overridden)"
msgstr "사용 안 함 (오버라이드)"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "Discover"
msgstr "검색"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/discovery.controller.js
msgid "Discover Repositories"
msgstr "리포지터리 검색 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "Discovered Repository"
msgstr "검색된 리포지터리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/discovery.controller.js
msgid "Discovery failed. Error: %s"
msgstr "검색 실패. 에러: %s"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/yum-content-units.service.js
msgid "Distribution"
msgstr "배포판"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Distribution Information"
msgstr "배포 정보"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"Do not require a subscription entitlement certificate for accessing this "
"repository."
msgstr "이 리포지터리에 액세스하는 데 구독 자격 인증서가 필요하지 않습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment-content.controller.js
msgid "Docker"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-tags.html
msgid ""
"Docker metadata generation has been initiated in the background.  Click\n"
"            <a ng-href=\"{{ taskUrl() }}\">Here</a> to monitor the progress."
msgstr ""
"백그라운드에서 도커 메타데이터 생성이 시작되었습니다. 클릭\n"
"<a ng-href=\"{{ taskUrl() }}\">여기</a>은 진행 상황을 모니터링합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid ""
"Docker Repositories <div>{{ library.counts.docker_repositories || 0 }}</div>"
msgstr "Docker 리포지터리 <div>{{ library.counts.docker_repositories || 0 }}</div>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-manage-content.controller.js
msgid "Docker Tags"
msgstr "Docker 태그"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-environment-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-host-collections-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-release-version-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-repository-sets-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-sync-plan-modal.html
msgid "Done"
msgstr "완료됨"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Download Policy"
msgstr "다운로드 정책"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/module-stream-actions.service.js
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-traces.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Enable Traces"
msgstr "추적 사용"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-module-streams.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repository-sets/repository-sets-enabled.filter.js
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/repository-sets/repository-sets-enabled.filter.js
msgid "Enabled (overridden)"
msgstr "사용 안 함 (오버라이드)"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-counts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Enhancement"
msgstr "기능 강화"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/content-hosts-bulk-packages-modal.controller.js
msgid "Enter Package Group Name(s)..."
msgstr "패키지 그룹 이름 입력..."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/content-hosts-bulk-packages-modal.controller.js
msgid "Enter Package Name(s)..."
msgstr "패키지 이름 입력..."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/views/activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-environments.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-add-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-hosts-list.html
msgid "Environment"
msgstr "환경 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment.controller.js
msgid "Environment saved"
msgstr "환경이 저장되었습니다 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment.html
msgid ""
"Environment will also be removed from the following published content views!"
msgstr "다음에 게시될 컨텐츠 보기에서도 환경이 제거됩니다!"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment.controller.js
msgid "Environments"
msgstr "환경 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/new-environment.html
msgid "Environments List"
msgstr "환경 목록 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/content-host-errata.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/content.service.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment-content.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/yum-content-units.service.js
msgid "Errata"
msgstr "에라타 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Errata <div>{{ library.counts.errata.total || 0 }}</div>"
msgstr "에라타 <div>{{ library.counts.errata.total || 0 }}</div>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Errata are automatically Applicable if they are Installable"
msgstr "에라타는 설치 가능한 경우 자동으로 적용됩니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
msgid "Errata Details"
msgstr "에라타 상세 정보 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "Errata for:"
msgstr "에라타 대상: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Errata ID"
msgstr "에라타 ID"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
msgid "Errata Installation"
msgstr "에라타 설치 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-tasks-list.html
msgid "Errata Task List"
msgstr "에라타 작업 목록 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-tasks.html
msgid "Errata Tasks"
msgstr "에라타 작업 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum.html
msgid "Errata:"
msgstr "에라타: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/content-credential-details-info.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-info.controller.js
msgid "Error during upload:"
msgstr "업로드 도중 오류가 발생했습니다: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/new-sync-plan-modal.controller.js
msgid "Error saving the Sync Plan:"
msgstr "동기화 계획 저장 중 오류 발생:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/tasks-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/user-tasks-table.html
msgid "Event"
msgstr "이벤트 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Exclude Tags"
msgstr "태그 제외"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Existing Product"
msgstr "기존 제품 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/views/subscription-add-or-remove.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
msgid "Expires"
msgstr "만료 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Export"
msgstr "내보내기 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Family"
msgstr "제품군 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "File Information"
msgstr "파일 정보"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-files.html
msgid ""
"File removal been initiated in the background.  Click <a href=\"{{ taskUrl()"
" }}\">Here</a> to monitor the progress."
msgstr ""
"파일 제거가 백그라운드에서 시작되었습니다. <a href=\"{{ taskUrl() }}\">여기</a>을 클릭하여 진행 상황을 "
"모니터링합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/content-credential-details-info.controller.js
msgid "File too large."
msgstr "파일이 너무 큽니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-info.controller.js
msgid "File too large. Please use the CLI instead."
msgstr "파일이 너무 큽니다. 대신 CLI를 사용하십시오. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file.html
msgid "File:"
msgstr "파일:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "Filename"
msgstr "파일 이름"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/views/files.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/files.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/packages.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-manage-content.controller.js
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-files.html
msgid "Files in package {{ package.nvrea }}"
msgstr "{{ package.nvrea }} 패키지의 파일"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-environments.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/tasks-table.html
msgid "Filter"
msgstr "필터 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-content-hosts.html
msgid "Filter by Environment"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-module-streams.html
msgid "Filter by Status:"
msgstr "상태별 필터링:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-acs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-repositories.html
msgid "Filter..."
msgstr "필터..."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Filters"
msgstr "필터 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "Finished At"
msgstr "종료 일시: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"For older operating systems such as Red Hat Enterprise Linux 5 or CentOS 5 "
"it is recommended to use sha1."
msgstr ""
"Red Hat Enterprise Linux 5 또는 CentOS 5와 같은 이전 운영 체제의 경우 sha1를 사용할 것을 권장합니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"For On Demand synchronization, only the metadata is downloaded during sync and packages are fetched and stored on the filesystem when clients request them.\n"
"          On Demand is not recommended for custom repositories unless the upstream repository maintains older versions of packages within the repository.\n"
"          The Immediate option will download all metadata and packages immediately during the sync."
msgstr ""
"주문형 동기화의 경우 동기화 중 메타데이터만 다운로드되고 클라이언트가 요청할 때 패키지를 가져와 파일 시스템에 저장합니다.\n"
"업스트림 리포지터리가 리포지터리 내에서 이전 버전의 패키지를 유지 관리하지 않는 한 사용자 지정 리포지토리에는 주문형을 사용하지 않는 것이 좋습니다.\n"
"즉시 옵션은 동기화 중에 모든 메타데이터 및 패키지를 즉시 다운로드합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/http-proxy-service.js
msgid "Global Default"
msgstr "전역 기본값"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/http-proxy-service.js
msgid "Global Default (None)"
msgstr "전역 기본값 (없음)"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/new/views/new-content-credential.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/content-type.filter.js
msgid "GPG Key"
msgstr "GPG 키 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "Group"
msgstr "모음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-actions.html
msgid "Group Install (Deprecated)"
msgstr "그룹 설치 (사용 안 함)"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-actions.html
msgid ""
"Group package actions are being deprecated, and will be removed in a future "
"version."
msgstr "그룹 패키지 작업은 더 이상 사용되지 않으며 향후 버전에서 제거될 예정입니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-actions.html
msgid "Group Remove (Deprecated)"
msgstr "그룹 제거 (사용 안 함)"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscription-type.html
msgid "Guests of"
msgstr "게스트 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-traces-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-traces.html
msgid "Helper"
msgstr "도우미"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-details.controller.js
msgid "Host %s has been deleted."
msgstr "호스트 %s가 삭제되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-details.controller.js
msgid "Host %s has been unregistered."
msgstr "호스트 %s가 등록 취소되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-host-collections.html
msgid "Host Collection Management"
msgstr "호스트 컬렉션 관리 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
msgid "Host Collection Membership"
msgstr "호스트 컬렉션 멤버쉽 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-host-collections-modal.html
msgid "Host Collection Membership Management"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/host-collection-details.controller.js
msgid "Host Collection removed."
msgstr "호스트 컬렉션이 삭제되었습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/host-collection-details.controller.js
msgid "Host Collection updated"
msgstr "호스트 컬렉션이 업데이트되었습니다 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
msgid "Host Collection:"
msgstr "호스트 컬렉션: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/views/host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-host-collections.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/host-collections.controller.js
msgid "Host Collections"
msgstr "호스트 컬렉션 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-host-collections.html
msgid "Host Collections for:"
msgstr "호스트 컬렉션: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid "Host Count"
msgstr "호스트 수 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
msgid "Host Group"
msgstr "호스트 그룹 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/views/activation-keys.html
msgid "Host Limit"
msgstr "호스트 제한"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-traces-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
msgid "Hosts"
msgstr "호스트"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-details-info.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/sync-plan-helper.service.js
msgid "hourly"
msgstr "한 시간 마다 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/partials/sync-status.html
msgid ""
"Hourly at {{ product.sync_plan.sync_date | date:'m' }} minutes and {{ "
"product.sync_plan.sync_date | date:'s' }} seconds"
msgstr ""
"매시 {{ product.sync_plan.sync_date | date:'m' }} 분 {{ "
"product.sync_plan.sync_date | date:'s' }} 초"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 프록시"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-http-proxy-modal.html
msgid "HTTP Proxy Management"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "HTTP Proxy Policy"
msgstr "HTTP 프록시 정책"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-http-proxy-modal.html
msgid "HTTP Proxy Policy:"
msgstr "HTTP 프록시 정책:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-http-proxy-modal.html
msgid "HTTP Proxy:"
msgstr "HTTP 프록시:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "HttpProxyPolicy"
msgstr "HTTP프록시정책"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Ignore SRPMs"
msgstr "SRPMs 무시"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Ignore treeinfo"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/docker-tag-details.controller.js
msgid "Image"
msgstr "이미지 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/download-policy.service.js
msgid "Immediate"
msgstr "즉시"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata-severity.filter.js
msgid "Important"
msgstr "중요"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid ""
"In order to browse this repository you must <a ng-href=\"/organizations/{{ organization }}/edit\">download the certificate</a>\n"
"            or ask your admin for a certificate."
msgstr ""
"이 리포지터리를 찾으려면 <a ng-href=\"/organizations/{{ organization }}/edit\">인증서를 다운로드해야 합니다.</a>\n"
"또는 관리자에게 인증서를 요청하십시오."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Include Tags"
msgstr "태그 포함"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-packages.html
msgid "Independent Packages"
msgstr "독립 패키지"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/module-stream-actions.service.js
msgid "Install"
msgstr "설치 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
msgid "Install Selected"
msgstr "선택 사항 설치 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/register.html
msgid "Install the pre-built bootstrap RPM:"
msgstr "사전 생성된 부트스트랩 RPM을 설치합니다:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Installable"
msgstr "설치 가능 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Installable Errata"
msgstr "설치 가능한 에라타 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Installable Updates"
msgstr "설치 가능한 업데이트"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-module-streams.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/content-host-module-streams.controller.js
msgid "Installed"
msgstr "설치됨 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-installed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/content-host-debs-installed.controller.js
msgid "Installed Deb Packages"
msgstr "설치된 Deb 패키지"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "Installed On"
msgstr "설치 위치"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-installed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-installed.html
msgid "Installed Package"
msgstr "설치된 패키지 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-installed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/content-host-packages-installed.controller.js
msgid "Installed Packages"
msgstr "설치된 패키지 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Installed Products"
msgstr "설치된 제품 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-module-streams.html
msgid "Installed Profile"
msgstr "설치된 프로필"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Interfaces"
msgstr "인터페이스 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-sync-plan-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/views/new-sync-plan-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans.html
msgid "Interval"
msgstr "간격 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "IPv4 Address"
msgstr "IPv4 주소 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "IPv6 Address"
msgstr "IPv6 주소 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-info.html
msgid "Issued"
msgstr "발행됨 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Katello Tracer"
msgstr "Katello Tracer"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/new-environment.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new-form.html
msgid "Label"
msgstr "레이블 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Last Checkin"
msgstr "마지막 체크인 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-content-views.html
msgid "Last Published"
msgstr "마지막 공개 일시 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
msgid "Last Puppet Report"
msgstr "마지막 Puppet 보고 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/capsule-content/capsule-content.controller.js
msgid "Last reclaim space failed:"
msgstr "마지막 공간 반환 실패:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
msgid "Last Sync"
msgstr "마지막 동기화"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/capsule-content/capsule-content.controller.js
msgid "Last sync failed:"
msgstr "마지막 동기화 실패:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/partials/product-table-sync-status.html
msgid "Last synced"
msgstr "마지막으로 동기화됨"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-info.html
msgid "Last Updated On"
msgstr "마지막 업데이트: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Library"
msgstr "라이브러리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file.html
msgid "Library Repositories"
msgstr "라이브러리 리포지터리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-repositories.html
msgid "Library Repositories that contain this Deb."
msgstr "이 Deb이 포함된 라이브러리 리포지터리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-repositories.html
msgid "Library Repositories that contain this File."
msgstr "이 파일이 포함된 라이브러리 리포지터리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/content-host-errata.controller.js
msgid "Library Synced Content"
msgstr "라이브러리와 동기화된 컨텐츠 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "License"
msgstr "사용권"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Lifecycle Environment"
msgstr "라이프사이클 환경 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Lifecycle Environment Paths"
msgstr "라이프사이클 환경 경로 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment.html
msgid "Lifecycle Environment:"
msgstr "라이프사이클 환경:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/docker-tag-environments.controller.js
msgid "Lifecycle Environments"
msgstr "라이프사이클 환경 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-host-collections-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/new/views/new-host-collection.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/views/host-collections.html
msgid "Limit"
msgstr "제한 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
msgid ""
"Limit Repository Sets to only those available in this Activation Key's "
"Lifecycle  Environment"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-repository-sets.html
msgid ""
"Limit Repository Sets to only those available in this Host's Lifecycle "
"Environment"
msgstr "리포지터리 세트를 이 호스트의 라이프사이클 환경에서 사용할 수 있는 것으로만 제한"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "Limit to environment"
msgstr "환경 제한"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
msgid "Limit to Environment"
msgstr "환경 제한"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-repository-sets.html
msgid "Limit to Lifecycle Environment"
msgstr "라이프 사이클 환경 제한"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
msgid "Limit:"
msgstr "제한: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/docker-tag-details.controller.js
msgid "List"
msgstr "목록"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-host-collections.controller.js
msgid "List Host Collections"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/host-collection-add-hosts.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/host-collection-hosts.controller.js
msgid "List Hosts"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-products.controller.js
msgid "List Products"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-subscriptions.controller.js
msgid "List Subscriptions"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products.html
msgid "List/Remove"
msgstr "목록/삭제"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/new-environment.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content-host-status.controller.js
msgid "Loading..."
msgstr "로딩..."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-repository-sets.html
msgid "Loading...\""
msgstr "로딩 중...\""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Make filters apply to all repositories in the content view"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-ansible-collections.html
msgid "Manage Ansible Collections for Repository:"
msgstr "리포지터리의 앤서블 컬렉션 관리:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-manifests.html
msgid "Manage Container Image Manifests for Repository:"
msgstr "리포지터리의 컨테이너 이미지 매니페스트 관리:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-generic-content.html
msgid "Manage Content for Repository:"
msgstr "리포지터리의 콘텐츠 관리:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-debs.html
msgid "Manage deb Packages for Repository:"
msgstr "리포지터리의 deb 패키지 관리:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Manage Errata"
msgstr "에라타 관리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-files.html
msgid "Manage Files for Repository:"
msgstr "리포지터리의 파일 관리:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Manage Host Traces"
msgstr "호스트 추적 관리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
msgid "Manage HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 프록시 관리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Manage Module Streams"
msgstr "모듈 스트림 관리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-module-streams.html
msgid "Manage Module Streams for Repository:"
msgstr "리포지터리의 모듈 스트림 관리:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Manage Packages"
msgstr "패키지 관리 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-packages.html
msgid "Manage Packages for Repository:"
msgstr "리포지터리의 패키지 관리: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Manage Repository Sets"
msgstr "리포지터리 세트 관리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Manage Subscriptions"
msgstr "서브스크립션 관리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
msgid "Manage Sync Plan"
msgstr "동기화 계획 관리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Manage System Purpose"
msgstr "시스템 목적 관리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-manifests.html
msgid "Manifest Lists"
msgstr "매니페스트 목록"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-info.html
msgid "Manifest Type"
msgstr "매니페스트 유형"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Metadata Expiration (Seconds)"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Mirroring Policy"
msgstr "미러링 정책"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
msgid "Model"
msgstr "모델 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata-severity.filter.js
msgid "Moderate"
msgstr "중간 수준"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "Modular"
msgstr "모듈식의"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
msgid "Module Stream Management"
msgstr "모듈 스트림 관리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-module-streams.html
msgid ""
"Module Stream metadata generation has been initiated in the background.  Click\n"
"      <a ng-href=\"{{ taskUrl() }}\">Here</a> to monitor the progress."
msgstr ""
"백그라운드에서 모듈 스트림 메타데이터 생성이 시작되었습니다. 클릭\n"
"<a ng-href=\"{{ taskUrl() }}\">여기</a>은 진행 상황을 모니터링합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-packages.html
msgid "Module Stream Packages"
msgstr "모듈 스트림 패키지"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/content-host-module-streams.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/content.service.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment-content.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-manage-content.controller.js
msgid "Module Streams"
msgstr "모듈 스트림"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Module Streams <div>{{ library.counts.module_streams || 0 }}</div>"
msgstr "모듈 스트림<div>{{ library.counts.module_streams || 0 }}</div>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-module-streams.html
msgid "Module Streams for:"
msgstr "모듈 스트림 대상:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "More Details"
msgstr "상세 정보 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata-severity.filter.js
msgid "N/A"
msgstr "해당 없음 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/views/activation-keys.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-acs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/new/views/new-content-credential.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/views/content-credentials.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-host-bulk-module-streams-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-host-collections-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-module-streams.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/views/debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/views/docker-tags.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-deb-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-docker.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-module-streams.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/new-environment.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/views/files.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-add-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-hosts-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/new/views/new-host-collection.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/views/host-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/module-streams/views/partials/module-streams-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-sync-plan-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-tags.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-files.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-package-groups.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/views/new-sync-plan-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans.html
msgid "Name"
msgstr "이름 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"Name of the upstream repository you want to sync. Example: 'quay/busybox' or"
" 'fedora/ssh'."
msgstr "동기화할 업스트림 리포지터리의 이름입니다. 예: 'quay/busybox' 또는 'fedora/ssh'."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Networking"
msgstr "네트워크 구성 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/capsule-content/capsule-content.controller.js
msgid "Never"
msgstr "사용 안 함"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Never checked in"
msgstr "체크인 안 함"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Never registered"
msgstr "등록되지 않음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/partials/product-table-sync-status.html
msgid "Never synced"
msgstr "동기화하지 않음 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/new-activation-key.controller.js
msgid "New Activation Key"
msgstr "새 활성화 키 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/new/new-content-credential.controller.js
msgid "New Content Credential"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/new-environment.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/new-environment.controller.js
msgid "New Environment"
msgstr "새 환경 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/new/new-host-collection.controller.js
msgid "New Host Collection"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-copy.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-copy.html
msgid "New Name:"
msgstr "새로운 이름:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/product-form.controller.js
msgid "New Product"
msgstr "새 제품 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/new-repository.controller.js
msgid "New Repository"
msgstr "새 리포지터리 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/new-sync-plan-modal.html
msgid "New Sync Plan"
msgstr "새 동기화 계획 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/new-sync-plan.controller.js
msgid "New sync plan successfully created."
msgstr "새 동기화 계획이 성공적으로 생성되었습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-select-content-hosts.html
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-sync-plan-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans.html
msgid "Next Sync"
msgstr "다음 동기화 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-environment-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-host-collections-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-release-version-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-repository-sets-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-http-proxy-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-sync-plan-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-details.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-details.controller.js
msgid "No"
msgstr "아니오  "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid ""
"No alternate release version choices are available. The available releases "
"are based upon what is available in \"{{ "
"host.content_facet_attributes.content_view.name }}\", the selected <a "
"href=\"/content_views\">content view</a> this content host is attached to "
"for the given <a href=\"/lifecycle_environments\">lifecycle environment</a>,"
" \"{{ host.content_facet_attributes.lifecycle_environment.name }}\"."
msgstr ""
"대체 릴리스 버전을 선택할 수 없습니다. 사용가능한 릴리스는 \"{{ "
"host.content_facet_attributes.content_view.name }}\"를 기반으로 하고, 선택된 <a "
"href=\"/content_views\">컨텐츠 보기</a> 이 컨텐츠 호스트는 <a "
"href=\"/lifecycle_environments\">라이프사이클 환경</a>에 연결되어 있습니다, \"{{ "
"host.content_facet_attributes.lifecycle_environment.name }}\"."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-content-hosts.html
msgid "No Content Hosts match this Erratum."
msgstr "이 에라타에 일치하는 컨텐츠 호스트가 없습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-content-views.html
msgid "No Content Views contain this Deb"
msgstr "이 Deb을 포함하는 컨텐츠 보기가 없음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-content-views.html
msgid "No Content Views contain this File"
msgstr "이 파일을 포함하는 컨텐츠 보기가 없음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-environment-modal.html
msgid "No content views exist for {{selected.environment.name}}"
msgstr "{{selected.environment.name}}의 컨텐츠 뷰가 존재하지 않습니다 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "No discovered repositories."
msgstr "검색된 리포지터리가 없음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-repository-sets-modal.html
msgid "No enabled Repository Sets provided through subscriptions."
msgstr "서브스크립션을 통해 제공되는 활성화된 리포지토리 세트가 없음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-host-collections-table.html
msgid "No Host Collections match your search."
msgstr "검색과 일치하는 호스트 컬렉션이 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-host-collections-table.html
msgid ""
"No Host Collections to show, you can add Host Collections after selecting "
"'Host Collections' under 'Hosts' in main menu."
msgstr ""
"표시할 호스트 컬렉션이 없습니다. 메인 메뉴의 '호스트'에서 '호스트 컬렉션'을 선택한 후 호스트 컬렉션을 추가할 수 있습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-host-collections-table.html
msgid ""
"No Host Collections to show, you can add Host Collections after selecting "
"the 'Add' tab."
msgstr "표시할 호스트 컬렉션이 없습니다. '추가' 탭을 선택하여 호스트 컬렉션을 추가할 수 있습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-http-proxy-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/http-proxy-service.js
msgid "No HTTP Proxies found"
msgstr "HTTP 프록시를 찾을 수 없음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/http-proxy-service.js
msgid "No HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 프록시가 없음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "No matching results."
msgstr "일치하는 결과가 없음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-packages.html
msgid "No Packages to show"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products.html
msgid "No products are available to add to this Sync Plan."
msgstr "이 동기화 계획에 추가할 수 있는 제품이 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products.html
msgid "No products have been added to this Sync Plan."
msgstr "이 동기화 계획에 추가된 제품이 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-release-version-modal.html
msgid "No releases exist in the Library."
msgstr "라이브러리에 릴리스가 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-repositories.html
msgid "No Repositories contain this Deb"
msgstr "이 Deb을 포함하는 리포지터리가 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-repositories.html
msgid "No Repositories contain this Erratum."
msgstr "이 에라타에 포함된 리포지터리가 없습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-repositories.html
msgid "No Repositories contain this File"
msgstr "이 파일을 포함하는 리포지터리 없음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-repositories.html
msgid "No Repositories contain this Package."
msgstr "이 패키지를 포함하는 리포지터리가 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-repository-sets.html
msgid "No repository sets provided through subscriptions."
msgstr "서브스크립션을 통해 제공된 리포지토리 세트가 없음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-info.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/new-repository.controller.js
msgid "No restriction"
msgstr "제한 없음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
msgid "No sync information available."
msgstr "사용 가능한 동기화 정보가 없음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/tasks-table.html
msgid "No tasks exist for this resource."
msgstr "이 리소스에 대한 작업이 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
msgid "None"
msgstr "없음 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
msgid "Not Applicable"
msgstr "적용 불가"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/discovery-create.controller.js
msgid "Not started"
msgstr "시작되지 않음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid "Not Synced"
msgstr "동기화되지 않았습니다 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Number of CPUs"
msgstr "CPU 수 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
msgid "Number of Repositories"
msgstr "리포지터리 수"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/download-policy.service.js
msgid "On Demand"
msgstr "주문형"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid ""
"One or more of the selected Errata are not Installable via your published Content View versions running on the selected hosts.  The new Content View Versions (specified below)\n"
"      will be created which will make this Errata Installable in the host's Environment.  This new version will replace the current version in your host's Lifecycle\n"
"      Environment.  To install these errata immediately on hosts after publishing check the box below."
msgstr ""
"선택한 에라타 중 하나 이상을 선택한 호스트에서 실행 중인 게시된 컨텐츠 뷰를 통해 설치할 수 없습니다.  이 에라타를 호스트의 환경에 설치할 수 있도록\n"
"      아래에 지정된 새 컨텐츠 뷰 버전이 생성됩니다.  이 새 버전은 호스트의 라이프사이클 환경에 있는 현재 버전을\n"
"      대체합니다.  게시 후 에라타를 호스트에 즉시 설치하려면 아래의 확인란을 선택하십시오."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-advanced-sync-options.html
msgid ""
"One or more packages are not showing up in the local repository even though "
"they exist in the upstream repository."
msgstr "하나 이상의 패키지가 업스트림 리포지터리에 있는데도 로컬 리포지터리에 표시되지 않습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-content-hosts.html
msgid ""
"Only show content hosts where the errata is currently installable in the "
"host's Lifecycle Environment."
msgstr "호스트의 라이프사이클 환경에 에라타를 현재 설치할 수 있는 컨텐츠 호스트만 표시합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Only show Errata that are Applicable to one or more Content Hosts"
msgstr "하나 이상의 컨텐츠 호스트에 적용 가능한 에라타만 표시"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Only show Errata that are Installable on one or more Content Hosts"
msgstr "하나 이상의 컨텐츠 호스트에 설치할 수 있는 에라타만 표시"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/views/debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/views/packages.html
msgid "Only show Packages that are Applicable to one or more Content Hosts"
msgstr "하나 이상의 컨텐츠 호스트에 적용 가능한 패키지만 표시"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/views/debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/views/packages.html
msgid "Only show Packages that are Upgradable on one or more Content Hosts"
msgstr "하나 이상의 컨텐츠 호스트에서 업그레이드 가능한 패키지만 표시"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
msgid ""
"Only show Subscriptions for products not already covered by a Subscription"
msgstr "아직 서브스크립션에 포함되지 않은 제품에 대한 서브스크립션만 표시"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
msgid ""
"Only show Subscriptions which can be applied to products installed on this "
"Host"
msgstr "이 호스트에 설치된 제품에 적용할 수 있는 서브스크립션만 표시"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
msgid "Only show Subscriptions which can be attached to this Host"
msgstr "이 호스트에 연결할 수 있는 서브스크립션만 표시"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-traces.html
msgid "Only the Applications with a Helper can be restarted."
msgstr "도우미이 있는 응용 프로그램만 다시 시작할 수 있습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
msgid "Operating System"
msgstr "운영체제"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-advanced-sync-options.html
msgid "Optimized Sync"
msgstr "동기화 최적화"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/views/content-credentials.html
msgid "Organization"
msgstr "조직 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-sync-plan-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans.html
msgid "Original Sync Date"
msgstr "원래 동기화 날짜 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-content-hosts.html
msgid "OS"
msgstr "OS"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid ""
"OSTree Repositories <div>{{ library.counts.ostree_repositories || 0 }}</div>"
msgstr "OSTree 리포지터리 <div>{{ library.counts.ostree_repositories || 0 }}</div>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-repository-sets-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-repository-sets.html
msgid "Override to Disabled"
msgstr "덮어쓰기 비활성화"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-repository-sets-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-repository-sets.html
msgid "Override to Enabled"
msgstr "덮어쓰기 활성화"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
msgid "Package"
msgstr "패키지 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/content-host-packages.controller.js
msgid "Package Actions"
msgstr "패키지 동작 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
msgid "Package Group (Deprecated)"
msgstr "패키지 그룹 (사용 중지됨)"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-manage-content.controller.js
msgid "Package Groups"
msgstr "패키지 그룹 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-package-groups.html
msgid "Package Groups for Repository:"
msgstr "리포지터리의 패키지 그룹:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "Package Information"
msgstr "패키지 정보"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-actions.html
msgid "Package Install"
msgstr "패키지 설치 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
msgid "Package Installation, Removal, and Update"
msgstr " 패키지 설치, 제거, 업데이트 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-actions.html
msgid "Package Remove"
msgstr "패키지 제거 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-actions.html
msgid "Package Update"
msgstr "패키지 업데이트 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-dependencies.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-files.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package.html
msgid "Package:"
msgstr "패키지:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-actions.html
msgid "Package/Group Name"
msgstr "패키지/그룹 이름 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/views/packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/content.service.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment-content.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/erratum.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/packages.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-manage-content.controller.js
msgid "Packages"
msgstr "패키지 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Packages <div>{{ library.counts.packages || 0 }}</div>"
msgstr "패키지 <div>{{ library.counts.packages || 0 }}</div>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/views/debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/views/packages.html
msgid "Packages are automatically Applicable if they are Upgradable"
msgstr "패키지는 업그레이드 가능할 경우 자동으로 적용됩니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-packages.html
msgid "Packages for Errata:"
msgstr "에라타의 패키지:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-installed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-applicable.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-installed.html
msgid "Packages for:"
msgstr "패키지 대상:  "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "Parameters"
msgstr "매개 변수 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-manifests.html
msgid "Part of a manifest list"
msgstr "매니페스트 목록의 일부"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "Password"
msgstr "암호 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"Password of the upstream repository user for authentication. Leave empty if "
"repository does not require authentication."
msgstr "인증을 위한 업스트림 리포지터리 사용자의 암호입니다. 리포지터리에 인증이 필요하지 않은 경우 비워 둡니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/new/views/new-content-credential.html
msgid "Paste contents of Content Credential"
msgstr "컨텐츠 인증 정보 붙여넣기"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/views/files.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-files.html
msgid "Path"
msgstr "경로 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-actions.html
msgid "Perform"
msgstr "실행 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-applicable.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-installed.html
msgid ""
"Performing host package actions is disabled because Katello is not "
"configured for remote execution."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
msgid ""
"Performing host package actions is disabled because Katello is not "
"configured for Remote Execution."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscription-type.html
msgid "Physical"
msgstr "물리적 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-details-info.controller.js
msgid "Please enter cron below"
msgstr "아래에 cron을 입력하십시오."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment-content.controller.js
msgid "Please make sure a Content View is selected."
msgstr "컨텐츠 보기가 선택되어 있는지 확인하십시오."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-environment-modal.html
msgid "Please select an environment."
msgstr "환경을 선택하십시오. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/organizations/views/organization-selector.html
msgid "Please select one from the list below and you will be redirected."
msgstr "다음 목록 중 하나를 선택하면 선택한 곳으로 이동합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/capsule-content/capsule-content.controller.js
msgid "Plus %y more errors"
msgstr "%y개 오류가 더 있음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/capsule-content/capsule-content.controller.js
msgid "Plus 1 more error"
msgstr "1개 오류가 더 있음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/content-host-errata.controller.js
msgid "Previous Lifecycle Environment (%e/%cv)"
msgstr "이전 라이프사이클 환경 (%e/%cv)"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/new-environment.html
msgid "Prior Environment"
msgstr "이전 환경"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-deb-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-docker.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Product"
msgstr "제품 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/products.controller.js
msgid "Product delete operation has been initiated in the background."
msgstr "백그라운드에서 제품 삭제 작업이 시작되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata-type.filter.js
msgid "Product Enhancement Advisory"
msgstr "제품 기능 개선 권고"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
msgid "Product information for:"
msgstr "제품 정보: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products.html
msgid "Product Management for Sync Plan:"
msgstr "동기화 계획을 위한 제품 관리: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-repository-sets-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-repository-sets.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/views/docker-tags.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-tags.html
msgid "Product Name"
msgstr "제품 이름 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Product Options"
msgstr "제품 설정"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/product-details-info.controller.js
msgid "Product Saved"
msgstr "저장된 제품 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/products.controller.js
msgid "Product sync has been initiated in the background."
msgstr "백그라운드에서 제품 동기화가 시작되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/products-bulk-advanced-sync-modal.controller.js
msgid "Product syncs has been initiated in the background."
msgstr "백그라운드에서 제품 동기화가 시작되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/products.controller.js
msgid "Product verify checksum has been initiated in the background."
msgstr "백그라운드에서 제품 checksum 확인이 시작되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/views/content-credentials.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/content-credential-products.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-repository-sets.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/products.controller.js
msgid "Products"
msgstr "제품 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Products <div>{{ library.counts.products || 0 }}</div>"
msgstr "제품 <div>{{ library.counts.products || 0 }}</div>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-repositories.html
msgid "Products for"
msgstr "제품의"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
msgid "Products not covered"
msgstr "적용되지 않는 제품"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-dependencies.html
msgid "Provides"
msgstr "제공 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content-hosts.controller.js
msgid "Provisioning"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
msgid "Provisioning Details"
msgstr "프로비저닝 상세 정보 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
msgid "Provisioning Host Details"
msgstr "프로비저닝 호스트 상세 정보 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-environments.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Published At"
msgstr "공개 일시 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Published Repository Information"
msgstr "리포지터리 정보 공개 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Publishing Settings"
msgstr "게시 설정"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
msgid "Puppet Environment"
msgstr "Puppet 환경 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/views/subscription-add-or-remove.html
msgid "Quantity"
msgstr "수량 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
msgid "Quantity (To Add)"
msgstr "수량 (추가할 수량)"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "RAM (GB)"
msgstr "RAM(GB)"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
msgid "Reboot Suggested"
msgstr "재부팅이 권장됩니다 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-info.html
msgid "Reboot Suggested?"
msgstr "재부팅하는 것이 좋습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid ""
"Recalculate\n"
"          <i class=\"fa fa-spinner fa-spin\" ng-show=\"calculatingApplicability\"></i>"
msgstr ""
"재계산\n"
"<i class=\"fa fa-spinner fa-spin\" ng-show=\"calculatingApplicability\"></i>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details-reclaim-space-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories-reclaim-space-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid "Reclaim Space"
msgstr "공간 반환"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
msgid "Recurring Logic"
msgstr "반복 로직"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-repository-sets.controller.js
msgid "Red Hat"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-repository-sets.html
msgid "Red Hat Repositories page"
msgstr "Red Hat 리포지터리 페이지 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
msgid "Red Hat Repositories page."
msgstr "Red Hat 리포지터리 페이지."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
msgid "Refresh Table"
msgstr "표 새로 고침 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/register.html
msgid "Register a Content Host"
msgstr "컨텐츠 호스트 등록 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Register Content Host"
msgstr "컨텐츠 호스트 등록 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Registered"
msgstr "등록됨 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Registered By"
msgstr "등록: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Registered Through"
msgstr "통해 등록됨"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-details.html
msgid "Registry Name Pattern"
msgstr "레지스트리 이름 패턴"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "Registry Search Parameter"
msgstr "레지스트리 검색 파라미터"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "Registry to Discover"
msgstr "검색할 레지스트리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Registry URL"
msgstr "레지스트리 URL"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-module-streams.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-packages.html
msgid "Release"
msgstr "릴리즈 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Release Version"
msgstr "릴리즈 버전 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-release-version-modal.html
msgid "Release Version:"
msgstr "릴리즈 버전: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Releases/Distributions"
msgstr "릴리스/배포판"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-traces.html
msgid "Remote execution plugin is required to be able to run any helpers."
msgstr "도우미를 실행하려면 원격 실행 플러그인이 필요합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/module-stream-actions.service.js
msgid "Remove"
msgstr "삭제 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-manifests.html
msgid "Remove {{ table.numSelected  }} Container Image manifest?"
msgid_plural "Remove {{ table.numSelected  }} Container Image manifests?"
msgstr[0] "{{ table.numSelected  }} 컨테이너 이미지 매니페스트를 제거하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
msgid "Remove Activation Key \"{{ activationKey.name }}\"?"
msgstr "활성키 \"{{ activationKey.name }}\"을/를 삭제하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-manifests.html
msgid "Remove Container Image Manifests"
msgstr "컨테이너 이미지 매니페스트 삭제"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-generic-content.html
msgid "Remove Content"
msgstr "컨텐츠 삭제 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-details.html
msgid "Remove Content Credential"
msgstr "컨텐츠 인증 정보 삭제"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-details.html
msgid "Remove Content Credential {{ contentCredential.name }}"
msgstr "{{ contentCredential.name }} 컨텐츠 인증 정보 삭제"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-generic-content.html
msgid "Remove Content?"
msgid_plural "Remove {{ table.numSelected }} content units?"
msgstr[0] "{{ table.numSelected }} 컨텐츠 유닛을 삭제하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment.html
msgid "Remove Environment"
msgstr "환경 삭제"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment.html
msgid "Remove environment {{ environment.name }}?"
msgstr "{{ environment.name }} 환경을 제거하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-files.html
msgid "Remove File?"
msgid_plural "Remove {{ table.numSelected }} files?"
msgstr[0] "{{ table.numSelected }} 파일을 제거하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-files.html
msgid "Remove Files"
msgstr "파일 삭제"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-host-collections-modal.html
msgid "Remove From"
msgstr "삭제 대상 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-details.html
msgid "Remove Host Collection \"{{ hostCollection.name }}\"?"
msgstr "호스트 컬렉션 \"{{ hostCollection.name }}\"을/를 삭제하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-packages.html
msgid "Remove Package?"
msgid_plural "Remove {{ table.numSelected }} packages?"
msgstr[0] "{{ table.numSelected }} 패키지 제거하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-packages.html
msgid "Remove Packages"
msgstr "패키지 삭제 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid "Remove Product"
msgstr "제품 삭제 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid "Remove Product \"{{ product.name }}\"?"
msgstr "제품 \"{{ product.name }}\"을/를 삭제하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
msgid "Remove product?"
msgid_plural "Remove {{ table.getSelected().length }} products?"
msgstr[0] "{{ table.getSelected().length }} 제품을 제거하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid "Remove Repositories"
msgstr "리포지터리 삭제 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Remove Repository"
msgstr "리포지터리 삭제 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Remove Repository {{ repositoryWrapper.repository.name }}?"
msgstr "리포지터리 {{ repositoryWrapper.repository.name }}를 제거하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid "Remove repository?"
msgid_plural "Remove {{ table.numSelected }} repositories?"
msgstr[0] "{{ table.numSelected }} 리포지터리를 제거하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-installed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-installed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-host-collections-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-hosts-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products.html
msgid "Remove Selected"
msgstr "선택한 사항 삭제 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment.controller.js
msgid "Remove Successful."
msgstr "성공적으로 삭제되었습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-sync-plan-modal.html
msgid "Remove Sync Plan"
msgstr "동기화 계획 삭제 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-details.html
msgid "Remove Sync Plan \"{{ syncPlan.name }}\"?"
msgstr "동기화 계획 \"{{ syncPlan.name }}\"을/를 삭제하시겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-host-collections.controller.js
msgid "Removed %x host collections from activation key \"%y\"."
msgstr "활성키 \"%y\"에서 %x 호스트 컬렉션이 삭제되었습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-host-collections.controller.js
msgid "Removed %x host collections from content host \"%y\"."
msgstr "컨텐츠 호스트 \"%y\"에서 %x 호스트 컬렉션이 삭제되었습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-products.controller.js
msgid "Removed %x products from sync plan \"%y\"."
msgstr "동기화 계획 \"%y\"에서 %x 제품이 삭제되었습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid "Removing Repositories"
msgstr "리포지터리 삭제 중 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
msgid "Repo Discovery"
msgstr "리포지터리 검색 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/views/content-credentials.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/content-credential-repositories.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/deb-repositories.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/docker-tag-repositories.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment-content.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/erratum-repositories.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/file-repositories.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/packages.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/product-repositories.controller.js
msgid "Repositories"
msgstr "리포지터리 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-repositories.html
msgid "Repositories containing Errata {{ errata.errata_id }}"
msgstr "에라타 {{ errata.errata_id }}가 들어 있는 리포지터리 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-repositories.html
msgid "Repositories containing package {{ package.nvrea }}"
msgstr "{{ package.nvrea }} 패키지가 포함된 리포지터리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-products.html
msgid "Repositories for"
msgstr "리포지터리의"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-repositories.html
msgid "Repositories for Deb:"
msgstr "Deb 용 리포지터리:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-repositories.html
msgid "Repositories for Errata:"
msgstr "에라타 용 리포지터리: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-repositories.html
msgid "Repositories for File:"
msgstr "파일의 리포지터리:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-repositories.html
msgid "Repositories for Package:"
msgstr "패키지의 리포지터리:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid "Repositories for Product:"
msgstr "제품 용 리포지터리: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Repositories to Create"
msgstr "생성할 리포지터리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-docker.html
msgid "Repository"
msgstr "리포지터리 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details.controller.js
msgid "Repository \"%s\" successfully deleted"
msgstr "리포지터리 \"%s\"이/가 성공적으로 삭제되었습니다"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/new-repository.controller.js
msgid "Repository %s successfully created."
msgstr "리포지터리 %s가 성공적으로 생성되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create-status.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Repository created"
msgstr "리포지터리가 생성되었습니다 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-base.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "Repository Discovery"
msgstr "리포지터리 검색 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/products-bulk-http-proxy-modal.controller.js
msgid "Repository HTTP proxy changes have been initiated in the background."
msgstr "백그라운드에서 리포지터리 HTTP 프록시 변경이 시작되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Repository Label"
msgstr "리포지터리 레이블 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-repository-sets-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-repository-sets.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Repository Name"
msgstr "리포지터리 이름 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Repository Options"
msgstr "리포지터리 옵션"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-repository-sets-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-repository-sets.html
msgid "Repository Path"
msgstr "리포지터리 경로"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-info.controller.js
msgid "Repository Saved."
msgstr "리포지터리가 저장되었습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-repository-sets.controller.js
msgid "Repository Sets"
msgstr "리포지터리 세트"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-repository-sets-modal.html
msgid "Repository Sets Management"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-repository-sets.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-repository-sets.controller.js
msgid "Repository Sets settings saved successfully."
msgstr "리포지터리 세트 설정이 성공적으로 저장되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
msgid "Repository type"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "Repository Type"
msgstr "리포지터리 유형 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Repository URL"
msgstr "리포지터리 URL"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid ""
"Repository will also be removed from the following published content view "
"versions!"
msgstr "다음에 게시될 컨텐츠 보기 버전에서도 리포지터리가 제거됩니다!"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-advanced-sync.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Repository:"
msgstr "리포지터리: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Republish Repository Metadata"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Requirements"
msgstr "요구 사항"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Requirements.yml"
msgstr "Requirements.yml"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-dependencies.html
msgid "Requires"
msgstr "요구 사항 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/module-stream-actions.service.js
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-repository-sets-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-repository-sets.html
msgid "Reset to Default"
msgstr "기본값으로 재설정"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-traces-modal.html
msgid "Resolving the selected Traces will reboot the selected content hosts."
msgstr "선택한 추적을 해결하면 선택한 컨텐츠 호스트가 재부팅됩니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-traces.html
msgid "Resolving the selected Traces will reboot this host."
msgstr "선택한 추적을 해결하면 이 호스트가 재부팅됩니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-traces-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-traces.html
msgid "Restart"
msgstr "재시작"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-traces-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-traces.html
msgid "Restart Selected"
msgstr "선택 사항 재시작"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-traces.html
msgid "Restart Services on Content Host \"{{host.name}}\"?"
msgstr "컨텐츠 호스트 \"{{host.name}}\"에서 서비스를 다시 시작하겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Restrict to <br>OS version"
msgstr "<br>OS 버전으로 제한"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Restrict to architecture"
msgstr "아키텍처 제한"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Restrict to Architecture"
msgstr "아키텍처 제한"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Restrict to OS version"
msgstr "OS 버전 제한"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "Result"
msgstr "결과 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Retain package versions"
msgstr "패키지 버전 유지"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Role"
msgstr "역할 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-system-purpose-modal.html
msgid "Role:"
msgstr "역할:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/views/packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/yum-content-units.service.js
msgid "RPM"
msgstr "RPM"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "rpm Package Updates"
msgstr "rpm 패키지 업데이트"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
msgid "Run Auto-Attach"
msgstr "자동 첨부 실행 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid ""
"Run Repository Creation\n"
"      <i class=\"fa fa-spinner fa-spin\" ng-show=\"creating()\"></i>"
msgstr ""
"리포지터리 생성 실행\n"
"      <i class=\"fa fa-spinner fa-spin\" ng-show=\"creating()\"></i>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-details.html
msgid "Run Sync Plan"
msgstr "동기화 계획 실행"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/new-sync-plan-modal.html
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-details.controller.js
msgid "Save Successful."
msgstr "성공적으로 저장되었습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-manifest-lists.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-manifests.html
msgid "Schema Version"
msgstr "스키마 버전"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-info.html
msgid "Schema Version 1"
msgstr "스키마 버전 1"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-info.html
msgid "Schema Version 2"
msgstr "스키마 버전 2"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata-counts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Security"
msgstr "보안 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata-type.filter.js
msgid "Security Advisory"
msgstr "보안 권고 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/organizations/views/organization-selector.html
msgid "Select"
msgstr "선택 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/register.html
msgid "Select a Content Source:"
msgstr "컨텐츠 소스 선택:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/views/select-action-dropdown.html
msgid "Select Action"
msgstr "작업 선택 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/organizations/views/organization-selector.html
msgid "Select an Organization"
msgstr "조직 선택 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/erratum-content-hosts.controller.js
msgid "Select Content Host(s)"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/environment-content.controller.js
msgid "Select Content View"
msgstr "컨텐츠 뷰 선택 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"Select this option if treeinfo files or other kickstart content is failing "
"to syncronize from the upstream repository."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-advanced-sync-modal.html
msgid ""
"Selecting \"Complete Sync\" will cause only yum/deb repositories of the "
"selected product to be synced."
msgstr "\"동기화 완료\"를 선택하면 선택한 제품의 yum/deb 리포지터리만 동기화됩니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"Selecting this option will exclude SRPMs from repository synchronization."
msgstr "이 옵션을 선택하면 SRPMs가 리포지터리 동기화에서 제외됩니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"Selecting this option will exclude treeinfo files from repository "
"synchronization."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"Selecting this option will result in Katello verifying that the upstream "
"url's SSL certificates are signed by a trusted CA. Unselect if you do not "
"want this verification."
msgstr ""
"이 옵션을 선택하면 Katello 인증에서 업스트림 URL의 SSL 인증서가 신뢰할 수 있는 CA에 의해 서명되었는지 확인합니다. 이 "
"인증을 원치 않으면 선택하지 않습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
msgid "Service Level"
msgstr "서비스 레벨 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Service Level (SLA)"
msgstr "서비스 레벨 (SLA)"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-system-purpose-modal.html
msgid "Service Level (SLA):"
msgstr "서비스 레벨 (SLA):"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Set Release Version"
msgstr "릴리스 버전 설정"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-info.html
msgid "Severity"
msgstr "심각성 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-repository-sets.html
msgid "Show All"
msgstr "모두 표시"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-repository-sets.html
msgid "Show all Repository Sets in Organization"
msgstr "조직의 모든 리포지터리 세트 보기"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "Size"
msgstr "사이즈"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid ""
"Skip dependency solving for a significant speed increase. If the update "
"cannot be applied to the host, delete the incremental content view version "
"and retry the application with dependency solving turned on."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/capsule-content/capsule-content.controller.js
msgid "Smart proxy currently reclaiming space..."
msgstr "스마트 프록시가 현재 공간을 회수하고 있습니다..."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/capsule-content/capsule-content.controller.js
msgid "Smart proxy currently syncing to your locations..."
msgstr "스마트 프록시가 현재 사용자의 위치와 동기화되고 있습니다..."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/capsule-content/capsule-content.controller.js
msgid "Smart proxy is synchronized"
msgstr "스마트 프록시가 동기화됨"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Sockets"
msgstr "소켓 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-info.html
msgid "Solution"
msgstr "솔루션 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid ""
"Some of the Errata shown below may not be installable as they are not in this Content Host's\n"
"        Content View and Lifecycle Environment.  In order to apply such Errata an Incremental Update is required."
msgstr ""
"아래 표시된 일부 에라타는 이 컨텐츠 호스트안에 없음으로 설치할 수 없습니다.\n"
"컨텐츠 보기 및 라이프사이클 환경. 이러한 에라타를 적용하려면 증분 업데이트가 필요합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/api-error-handler.service.js
msgid "Something went wrong when deleting the resource."
msgstr "리소스를 삭제하는 중 문제가 발생했습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/api-error-handler.service.js
msgid "Something went wrong when retrieving the resource."
msgstr "리소스를 검색하는 중에 문제가 발생했습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/api-error-handler.service.js
msgid "Something went wrong when saving the resource."
msgstr "리소스를 저장 중 문제가 발생했습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/yum-content-units.service.js
msgid "Source RPM"
msgstr "소스 RPM"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Source RPMs"
msgstr "소스 RPM "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/capsule-content/capsule-content.controller.js
msgid "Space reclamation is about to start..."
msgstr "공간 회수가 시작됩니다..."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new-form.html
msgid "SSL CA Cert"
msgstr "SSL CA 인증서"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/new/views/new-content-credential.html
msgid "SSL Certificate"
msgstr "SSL 인증서"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new-form.html
msgid "SSL Client Cert"
msgstr "SSL 클라이언트 인증서"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new-form.html
msgid "SSL Client Key"
msgstr "SSL 클라이언트 키"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-advanced-sync-options.html
msgid "Standard sync, optimized for speed by bypassing any unneeded steps."
msgstr "표준 동기화, 불필요한 단계를 우회하여 속도에 최적화."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/views/new-sync-plan-form.html
msgid "Start Date"
msgstr "시작 날짜 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/views/new-sync-plan-form.html
msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "Started At"
msgstr "시작 일시 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-advanced-sync.html
msgid "Starting"
msgstr "시작하는 중"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/views/subscription-add-or-remove.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
msgid "Starts"
msgstr "시작 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "State"
msgstr "상태 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-module-streams.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-provisioning-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-repository-sets.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/tasks-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/user-tasks-table.html
msgid "Status"
msgstr "상태 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-host-bulk-module-streams-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-module-streams.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/module-streams/views/partials/module-streams-table.html
msgid "Stream"
msgstr "스트림"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
msgid "Subscription Details"
msgstr "서브스크립션 정보  "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
msgid "Subscription Management"
msgstr "서브스크립션 관리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid "Subscription Status"
msgstr "서브스크립션 상태 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Subscription UUID"
msgstr "서브스크립션 UUID"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
msgid ""
"subscription-manager register --org=\"{{ activationKey.organization.label "
"}}\" --activationkey=\"{{ activationKey.name }}\""
msgstr ""
"subscription-manager register --org=\"{{ activationKey.organization.label "
"}}\" --activationkey=\"{{ activationKey.name }}\""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-subscriptions.controller.js
msgid "Subscriptions"
msgstr "서브스크립션 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions.html
msgid "Subscriptions for Activation Key:"
msgstr "활성키의 서브스크립션: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
msgid "Subscriptions for Content Host:"
msgstr "컨텐츠 호스트의 서브스크립션:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
msgid "Subscriptions for:"
msgstr "서브스크립션 대상: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/discovery-create.controller.js
msgid "Success!"
msgstr "성공!  "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-add-subscriptions.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-add-subscriptions.controller.js
msgid "Successfully added %s subscriptions."
msgstr "%s 서브스크립션을 성공적으로 추가했습니다 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/content-hosts-bulk-traces-modal.controller.js
msgid "Successfully initiated restart of services."
msgstr "서비스 재시작을 성공적으로 시작했습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-manage-content.controller.js
msgid "Successfully removed %s items."
msgstr "%s 항목을 성공적으로 삭제했습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-subscriptions.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-subscriptions.controller.js
msgid "Successfully removed %s subscriptions."
msgstr "%s 서브스크립션을 성공적으로 삭제했습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-manage-content.controller.js
msgid "Successfully removed 1 item."
msgstr "1 개의 항목이 성공적으로 삭제되었습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-base-subscriptions.controller.js
msgid "Successfully updated subscriptions."
msgstr "서브스크립션을 성공적으로 업데이트했습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/repository-details-info.controller.js
msgid "Successfully uploaded content:"
msgstr "콘텐츠가 성공적으로 업로드됨:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/views/packages.html
msgid "Summary"
msgstr "요약 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/views/subscription-add-or-remove.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
msgid "Support Level"
msgstr "지원 수준 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-advanced-sync-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-advanced-sync.html
msgid "Sync"
msgstr "동기화 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-sync-plan-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans.html
msgid "Sync Enabled"
msgstr "동기화가 활성화됨 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-advanced-sync-options.html
msgid ""
"Sync even if the upstream metadata appears to have no change. This option is"
" only relevant for yum/deb repositories and will take longer than an "
"optimized sync. Choose this option if:"
msgstr ""
"업스트림 메타데이터가 변경되지 않은 것처럼 보이더라도 동기화합니다. 이 옵션은 yum/deb 리포지토리에만 관련되며 최적화된 동기화보다 "
"시간이 오래 걸립니다. 다음과 같은 경우 이 옵션을 선택합니다:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/partials/sync-status.html
msgid "Sync Interval"
msgstr "동기화 간격 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid "Sync Now"
msgstr "지금 동기화 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/views/product-new-form.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
msgid "Sync Plan"
msgstr "동기화 계획 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-details.controller.js
msgid "Sync Plan %s has been deleted."
msgstr "동기화 계획 %s을(를) 삭제했습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/product-details.controller.js
msgid "Sync Plan created and assigned to product."
msgstr "동기화 계획이 생성되어 제품에 할당되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-sync-plan-modal.html
msgid "Sync Plan Management"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/new/new-sync-plan-modal.controller.js
msgid "Sync Plan saved"
msgstr "동기화 계획 저장됨"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-details-info.controller.js
msgid "Sync Plan Saved"
msgstr "동기화 계획이 저장되었습니다 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-info.html
msgid "Sync Plan:"
msgstr "동기화 계획: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/new-sync-plan.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/sync-plans.controller.js
msgid "Sync Plans"
msgstr "동기화 계획 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
msgid "Sync Selected"
msgstr "선택 사항 동기화"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Sync Settings"
msgstr "동기화 설정"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
msgid "Sync State"
msgstr "동기화 상태 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/views/sync-plan-products.html
msgid "Sync Status"
msgstr "동기화 상태 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/partials/sync-status.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-info.html
msgid "Synced manually, no interval set."
msgstr "수동으로 동기화되었습니다. 간격이 설정되어 있지 않습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/capsule-content/capsule-content.controller.js
msgid "Synchronization is about to start..."
msgstr "동기화를 시작합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/capsule-content/capsule-content.controller.js
msgid "Synchronization is being cancelled..."
msgstr "동기화를 취소하는 중입니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "System Purpose"
msgstr "시스템 목적"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid ""
"System purpose enables you to set the system's intended use on your network "
"and improves reporting accuracy in the Subscriptions service of the Red Hat "
"Hybrid Cloud Console."
msgstr ""
"시스템 목적은 네트워크에서 시스템의 용도를 설정할 수 있으며 Red Hat Hybrid Cloud Console의 서브스크립션 서비스에서"
" 보고 정확도를 향상시킬 수 있습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
msgid "System Purpose Management"
msgstr "시스템 목적 관리"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "System Purpose Status"
msgstr "시스템 목적 상태"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-manifest-lists.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-manifests.html
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
msgid "Task Details"
msgstr "작업 상세 정보 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/tasks.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content-hosts.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/errata.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/product-repositories.controller.js
msgid "Tasks"
msgstr "작업"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscription-type.html
msgid "Temporary"
msgstr "임시"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-details.html
msgid ""
"The <i>Registry Name Pattern</i> overrides the default name by which container images may be pulled from the server. (By default this name is a combination of Organization, Lifecycle Environment, Content View, Product, and Repository labels.)\n"
"\n"
"          <br><br>The name may be constructed using ERB syntax. Variables available for use are:\n"
"\n"
"          <pre>\n"
"organization.name\n"
"organization.label\n"
"repository.name\n"
"repository.label\n"
"repository.docker_upstream_name\n"
"content_view.label\n"
"content_view.name\n"
"content_view_version.version\n"
"product.name\n"
"product.label\n"
"lifecycle_environment.name\n"
"lifecycle_environment.label</pre>\n"
"\n"
"          Examples:\n"
"            <pre>\n"
"&lt;%= organization.label %&gt;-&lt;%= lifecycle_environment.label %&gt;-&lt;%= content_view.label %&gt;-&lt;%= product.label %&gt;-&lt;%= repository.label %&gt;\n"
"&lt;%= organization.label %&gt;/&lt;%= repository.docker_upstream_name %&gt;</pre>"
msgstr ""
"<i>레지스트리 이름 패턴</i>은 컨테이너 이미지를 서버에서 가져올 수 있는 기본 이름을 오버라이드합니다. (기본적으로 이 이름은 조직, 라이프사이클 환경, 컨텐츠 보기, 제품 및 리포지토리 레이블의 조합입니다.)\n"
"\n"
"          <br><br>이름은 ERB 구문을 사용하여 구성될 수 있습니다. 사용 가능한 변수:\n"
"\n"
"          <pre>\n"
"organization.name\n"
"organization.label\n"
"repository.name\n"
"repository.label\n"
"repository.docker_upstream_name\n"
"content_view.label\n"
"content_view.name\n"
"content_view_version.version\n"
"product.name\n"
"product.label\n"
"lifecycle_environment.name\n"
"lifecycle_environment.label</pre>\n"
"\n"
"          예시:\n"
"            <pre>\n"
"&lt;%= organization.label %&gt;-&lt;%= lifecycle_environment.label %&gt;-&lt;%= content_view.label %&gt;-&lt;%= product.label %&gt;-&lt;%= repository.label %&gt;\n"
"&lt;%= organization.label %&gt;/&lt;%= repository.docker_upstream_name %&gt;</pre>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-content-hosts.html
msgid ""
"The Content View or Lifecycle Environment needs to be updated in order to "
"make errata available to these hosts."
msgstr "이 호스트에서 에라타를 사용 가능하게 하려면 컨텐츠 뷰 또는 라이프 사이클 환경을 업데이트해야 합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid ""
"The filters below have this repository as the last affected repository!"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
msgid ""
"The following actions can be performed on content hosts in this host "
"collection:"
msgstr "다음과 같은 작업이 호스트 컬렉션에 있는 컨텐츠 호스트에서 실행될 수 있습니다: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-applicable.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-applicable.html
msgid "The host has not reported any applicable packages for upgrade."
msgstr "호스트에서 업그레이드에 적용할 수 있는 패키지를 보고하지 않았습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-installed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-installed.html
msgid ""
"The host has not reported any installed packages, registering with "
"subscription-manager should cause these to be reported."
msgstr "호스트에서 설치된 패키지가 보고되지 않았습니다. subscription-manager에 등록하면 보고됩니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid ""
"The host requires being attached to a content view and the lifecycle environment you have chosen has no content views promoted to it.\n"
"              See the <a href=\"/content_views\">content views page</a> to manage and promote a content view."
msgstr ""
"호스트를 컨텐츠 보기에 연결해야 하며 선택한 라이프사이클 환경에는 승격된 컨텐츠 보기가 없습니다.\n"
"컨텐츠 보기를 관리하고 승격하려면 <a href=\"/content_views\">컨텐츠 보기 페이지 </a>을 참조하십시오."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "The maximum number of versions of each package to keep."
msgstr "보관할 각 패키지의 최대 버전 수입니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/organizations/views/organization-selector.html
msgid ""
"The page you are attempting to access requires selecting a specific "
"organization."
msgstr "액세스하려는 페이지에서 특정 조직을 선택해야 합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-installed.html
msgid ""
"The remote execution feature is required to manage packages on this Host."
msgstr "이 호스트에서 패키지를 관리하려면 원격 실행 기능이 필요합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-traces-modal.html
msgid ""
"The Remote Execution plugin needs to be installed in order to resolve "
"Traces."
msgstr "추적을 확인하려면 원격 실행 플러그인을 설치해야 합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"The repository will only be available on content hosts with the selected "
"architecture."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"The repository will only be available on content hosts with the selected OS "
"version."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
msgid ""
"The selected environment contains no Content Views, please select a "
"different environment."
msgstr "선택한 환경에 컨텐츠 뷰가 없습니다. 다른 환경을 선택하십시오. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/new/views/new-sync-plan-form.html
msgid "The time the sync should happen in your current time zone."
msgstr "시간 동기화는 현재 표준 시간대에서 일어나야 합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "The token key to use for authentication."
msgstr "인증에 사용할 토큰 키입니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"The URL to receive a session token from, e.g. used with Automation Hub."
msgstr "세션 토큰을 수신할 URL, 예: Automation Hub에서 사용."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid ""
"There are {{ errataCount }} total Errata in this organization but none match"
" the above filters."
msgstr "이 조직에는 총 {{ errataCount }}개의 에라타가 있지만 위의 필터와 일치하는 에라타가 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/views/debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/views/packages.html
msgid ""
"There are {{ packageCount }} total Packages in this organization but none "
"match the above filters."
msgstr "이 조직에 {{ packageCount }}개의 패키지가 있지만 위의 필터와 일치하는 패키지가 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/content.service.js
msgid "There are no %(contentType)s that match the criteria."
msgstr "조건과 일치하는 %(contentType)s이 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-repositories.html
msgid "There are no Content Views in this Environment."
msgstr "이 환경에는 컨텐츠 뷰가 없습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-content-views.html
msgid "There are no Content Views that match the criteria."
msgstr "조건에 일치하는 컨텐츠 뷰가 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
msgid "There are no Errata associated with this Content Host to display."
msgstr "표시할 컨텐츠 호스트에 연결된 에라타가 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid ""
"There are no Errata in this organization.  Create one or more Products with "
"Errata to view Errata on this page."
msgstr "이 조직에는 에라타가 없습니다. 이 페이지에 에라타를 표시하려면 에라타와 함께 하나 이상의 제품을 생성합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
msgid "There are no Errata to display."
msgstr "표시할 에라타가 없습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-host-collections-modal.html
msgid ""
"There are no Host Collections available. You can create new Host Collections"
" after selecting 'Host Collections' under 'Hosts' in main menu."
msgstr ""
"사용 가능한 호스트 컬렉션이 없습니다. 메인 메뉴의 '호스트'에서 '호스트 컬렉션'을 선택한 후 새 호스트 컬렉션을 생성합니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-host-bulk-module-streams-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-module-streams.html
msgid "There are no Module Streams to display."
msgstr "표시할 모듈 스트림이 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/views/debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/views/packages.html
msgid ""
"There are no Packages in this organization.  Create one or more Products "
"with Packages to view Packages on this page."
msgstr "이 조직에는 패키지가 없습니다. 이 페이지에 패키지를 표시하려면 패키지와 함께 하나 이상의 제품을 생성하십시오."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-sync-plan-modal.html
msgid ""
"There are no Sync Plans available. You can create new Sync Plans after "
"selecting 'Sync Plans' under 'Hosts' in main menu."
msgstr ""
"사용 가능한 동기화 계획이 없습니다. 메인 메뉴의 '호스트'에서 '동기화 계획'을 선택한 후 새 동기화 계획을 만들 수 있습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-traces-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-traces.html
msgid "There are no Traces to display."
msgstr "표시할 추적이 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid ""
"There is currently an Incremental Update task in progress.  This update must"
" finish before applying existing updates."
msgstr "현재 증분 업데이트 작업이 진행 중입니다. 기존 업데이트를 적용하기 전 이 업데이트를 완료해야 합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/register.html
msgid ""
"These instructions will be removed in a future release. NEW: To register a "
"content host without following these manual steps, see <a href=\"https://{{ "
"katelloHostname }}/hosts/register\">Register Host</a>"
msgstr ""
"이러한 지침은 향후 릴리스에서 제거될 예정입니다. 새로운 기능: 이러한 단계를 수행하지 않고 컨텐츠 호스트를 등록하려면 <a "
"href=\"https://{{ katelloHostname }}/hosts/register\">호스트 등록</a>을 참조하십시오."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
msgid ""
"This action will affect only those Content Hosts that require a change.\n"
"        If the Content Host does not have the selected Subscription no action will take place."
msgstr ""
"이 작업은 변경이 필요한 콘텐츠 호스트에만 적용됩니다.\n"
"콘텐츠 호스트에 선택한 서브스크립션이 없으면 작업이 수행되지 않습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
msgid "This activation key is not associated with any content hosts."
msgstr "이 활성키는 다른 컨텐츠 호스트와 연결되어 있지 않습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
msgid ""
"This activation key may be used during system registration. For example:"
msgstr "시스템 등록 도중 이 활성키를 사용할 수 있습니다. 예: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-system-purpose-modal.html
msgid "This change will be applied to <b>{{ hostCount }} systems.</b>"
msgstr "이 변경 사항은 <b>{{ hostCount }} systems</b>에 적용됩니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-environments.html
msgid "This Container Image Tag is not present in any Lifecycle Environments."
msgstr "이 컨테이너 이미지 태그는 라이프사이클 환경에 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-repositories.html
msgid "This Container Image Tag is not present in any Repositories."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
msgid ""
"This operation may also remove managed resources linked to the host such as virtual machines and DNS records.\n"
"          Change the setting \"Delete Host upon Unregister\" to false on the <a href=\"/settings\">settings page</a> to prevent this."
msgstr ""
"이 작업은 가상 머신과 DNS 레코드와 같은 호스트에 연결되어 관리되는 리소스도 제거할 수 있습니다.\n"
"이를 방지하려면 <a href=\"/settings\">설정 페이지 </a>에서 \"등록 취소 시 호스트 삭제\" 설정을 false로 변경합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/content-access-mode-banner.html
msgid ""
"This organization has Simple Content Access enabled.  Hosts are not required"
" to have subscriptions attached to access repositories."
msgstr ""
"이 조직에서는 단순 컨텐츠 액세스를 사용할 수 있습니다. 호스트에는 액세스 리포지터리에 연결된 서브스크립션이 필요하지 않습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/content-access-mode-banner.html
msgid ""
"This organization is not using <a target=\"_blank\" "
"href=\"https://access.redhat.com/articles/simple-content-access\">Simple "
"Content Access.</a> Entitlement-based subscription management is deprecated "
"and will be removed in Katello 4.12."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/register.html
msgid "To register a content host to this server, follow these steps."
msgstr "서버에 컨텐츠 호스트를 등록하려면 다음 단계를 실행합니다:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/views/select-action-dropdown.html
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "드롭다운 전환"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"Token of the upstream repository user for authentication. Leave empty if "
"repository does not require authentication."
msgstr "인증을 위한 업스트림 리포지터리 사용자의 토큰입니다. 리포지터리에 인증이 필요하지 않은 경우 비워 둡니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-info.html
msgid "Topic"
msgstr "주제"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-traces.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid ""
"Tracer helps administrators identify applications that need to be restarted "
"after a system is patched."
msgstr "추적기는 관리자가 시스템에 패치를 적용한 후 다시 시작해야 하는 응용프로그램을 식별하는 데 도움이 됩니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-traces.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/content-host-traces.controller.js
msgid "Traces"
msgstr "추적"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-traces.html
msgid "Traces for:"
msgstr "추적 대상:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid ""
"Turn on Setting > Content > Allow deleting repositories in published content"
" views"
msgstr "설정 > 컨텐츠 > 게시된 컨텐츠 보기에서 리포지터리 삭제 허용"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/views/subscription-add-or-remove.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/new/views/new-content-credential.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/views/content-credentials.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-traces-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-traces.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-details.html
msgid "Unauthenticated Pull"
msgstr "인증되지 않은 pull"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-module-streams.html
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-info.html
msgid "Unlimited Content Hosts:"
msgstr "무제한 컨텐츠 호스트: "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/new/views/activation-key-new.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/new/views/new-host-collection.html
msgid "Unlimited Hosts"
msgstr "무제한 호스트"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Unprotected"
msgstr "보호되지 않음"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
msgid "Unregister Host"
msgstr "호스트 등록 취소"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
msgid "Unregister Host \"{{host.name}}\"?"
msgstr "호스트 \"{{host.name}}\"의 등록을 취소하겠습니까?"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
msgid "Unregister Options:"
msgstr "등록 취소 옵션:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-details.html
msgid ""
"Unregister the host as a subscription consumer.  Provisioning and "
"configuration information is preserved."
msgstr "호스트를 서브스크립션 구매자에게 등록하지 마십시오. 프로비저닝 및 구성 정보가 보존됩니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/content-type.filter.js
msgid "Unsupported Type!"
msgstr "지원되지 않는 유형!"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-http-proxy-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/common/module-stream-actions.service.js
msgid "Update"
msgstr "업데이트 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-applicable.html
msgid "Update All Deb Packages"
msgstr "모든 Deb 패키지 업데이트"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-applicable.html
msgid "Update All Packages"
msgstr "모든 패키지 업데이트"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
msgid "Update Packages"
msgstr "패키지 업데이트"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-sync-plan-modal.html
msgid "Update Sync Plan"
msgstr "동기화 계획 업데이트 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/errata-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Updated"
msgstr "업데이트 일시 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/views/debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/views/packages.html
msgid "Upgradable"
msgstr "업그레이드 가능"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "Upgradable For"
msgstr "업그레이드 가능한"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-applicable.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-applicable.html
msgid "Upgradable Package"
msgstr "업그레이드 가능한 패키지"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-module-streams.html
msgid "Upgrade Available"
msgstr "업그레이드 가능"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-applicable.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-applicable.html
msgid "Upgrade Selected"
msgstr "선택 사항 업그레이드"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Upload"
msgstr "업로드 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/new/views/new-content-credential.html
msgid "Upload Content Credential file"
msgstr "컨텐츠 인증 정보 파일 업로드"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Upload File"
msgstr "파일 업로드"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Upload Package"
msgstr "패키지 업로드 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Upload Requirements"
msgstr "요구 사항 업로드"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"Upload Requirements.yml file <a class=\"fa fa-question-circle\" ng-show=\"repository.content_type === 'ansible_collection'\" uib-popover-html=\"requirementPopover\" popover-class=\"popover-large\" popover-trigger=\"'outsideClick'\" popover-append-to-body=\"true\">\n"
"        </a>"
msgstr ""
" Requirements.yml 파일 업로드 <a class=\"fa fa-question-circle\" ng-show=\"repository.content_type === 'ansible_collection'\" uib-popover-html=\"requirementPopover\" popover-class=\"popover-large\" popover-trigger=\"'outsideClick'\" popover-append-to-body=\"true\">\n"
"        </a>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Uploading..."
msgstr "업로드 중..."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Upstream Authentication Token"
msgstr "업스트림 인증 토큰"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Upstream Authorization"
msgstr "업스트림 인증"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Upstream Image Name"
msgstr "업스트림 이미지 이름"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Upstream Password"
msgstr "업스트림 암호"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Upstream Repository Name"
msgstr "업스트림 리포지터리 이름 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Upstream URL"
msgstr "업스트림 URL"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid "Upstream Username"
msgstr "업스트림 사용자 이름"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-info.html
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"URL of the registry you want to sync. Example: https://registry-1.docker.io/"
" or https://quay.io/"
msgstr ""
"동기화할 레지스트리의 URL입니다. 예: https://registry-1.docker.io/ 또는 https://quay.io/"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "URL to Discover"
msgstr "검색할 URL"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"URL to the repository base. Example: http://ftp.de.debian.org/debian/ <a class=\"fa fa-question-circle\" ng-show=\"repository.content_type === 'deb'\" uib-popover-html=\"debURLPopover\" popover-class=\"popover-large\" popover-trigger=\"'outsideClick'\" popover-append-to-body=\"true\" popover-title=\"Upstream URL\">\n"
"        </a>"
msgstr ""
"리포지터리 기반의 URL입니다. 예: http://ftp.de.debian.org/debian/<a class=\"fa fa-question-circle\" ng-show=\"repository.content_type === 'deb'\" uib-popover-html=\"debURLPopover\" popover-class=\"popover-large\" popover-trigger=\"'outsideClick'\" popover-append-to-body=\"true\" popover-title=\"Upstream URL\">\n"
"</a>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Usage Type"
msgstr "사용 유형"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-system-purpose-modal.html
msgid "Usage Type:"
msgstr "사용 유형:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/http-proxy-service.js
msgid "Use specific HTTP Proxy"
msgstr "특정 HTTP 프록시 사용"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid ""
"Use the cancel button on content view selection to revert your lifecycle "
"environment selection."
msgstr "컨텐츠 뷰 선택의 취소 버튼을 사용하여 환경 선택을 취소합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-acs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-products.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-repositories.html
msgid "Used as"
msgstr "로 사용됨"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/task-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/tasks/views/tasks-table.html
msgid "User"
msgstr "사용자 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"Username of the upstream repository user for authentication. Leave empty if "
"repository does not require authentication."
msgstr "인증을 위한 업스트림 리포지터리 사용자의 사용자 이름입니다. 리포지터리에 인증이 필요하지 않은 경우 비워 둡니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Variant"
msgstr "변형"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
msgid "Verify Content Checksum"
msgstr "컨텐츠 Checksum 확인"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
msgid "Verify SSL"
msgstr "SSL 확인 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-applicable.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-installed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/views/debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-debs.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-module-streams.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-packages.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/module-streams/views/partials/module-streams-table.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-ansible-collections.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-debs.html
msgid "Version"
msgstr "버전 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Version {{ cvVersions['version'] }}"
msgstr "버전 {{ cvVersions['version'] }}"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "Versions"
msgstr "버전 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-applicable.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-applicable.html
msgid "via remote execution"
msgstr "원격 실행을 통해"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-applicable.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-actions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-applicable.html
msgid "via remote execution - customize first"
msgstr "원격 실행을 통해 - 사용자 정의 후"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-manifest-lists.html
msgid "View Container Image Manifest Lists for Repository:"
msgstr "리포지터리의 컨테이너 이미지 매니페스트 목록 보기:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-docker-tags.html
msgid "View Docker Tags for Repository:"
msgstr "리포지터리의 Docker 태그 보기:"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/content-hosts-bulk-traces-modal.controller.js
msgid "View job invocations."
msgstr "작업 호출을 봅니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/subscriptions/views/subscription-type.html
msgid "Virtual"
msgstr "가상 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Virtual Guest"
msgstr "가상 게스트"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Virtual Guests"
msgstr "가상 게스트 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "Virtual Host"
msgstr "가상 호스트 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details-reclaim-space-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories-reclaim-space-modal.html
msgid ""
"Warning: reclaiming space for an \"On Demand\" repository will delete all "
"cached content units.  Take precaution when cleaning custom repositories "
"whose upstream parents don't keep old package versions."
msgstr ""
"경고: \"주문형\" 리포지터리의 공간을 회수하면 캐시된 모든 내용 단위가 삭제됩니다. 업스트림 상위 항목이 이전 패키지 버전을 유지하지"
" 않는 사용자 지정 리포지터리를 지울 때 주의하십시오."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-details-info.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/sync-plan-helper.service.js
msgid "weekly"
msgstr "매주 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/partials/sync-status.html
msgid ""
"Weekly on {{ product.sync_plan.sync_date | date:'EEEE' }} at {{ "
"product.sync_plan.sync_date | date:'mediumTime' }} (Server Time)"
msgstr ""
"매주 {{ product.sync_plan.sync_date | date:'EEEE' }} {{ "
"product.sync_plan.sync_date | date:'mediumTime' }} (서버 시간)"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions.html
msgid ""
"When Auto Attach is disabled, registering systems will be attached to all "
"associated subscriptions."
msgstr "자동 첨부를 비활성화할 때 등록된 시스템은 모든 연관된 서브스크립션에 첨부됩니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions.html
msgid ""
"When Auto Attach is enabled, registering systems will be attached to all "
"associated custom products and only associated Red Hat subscriptions "
"required to satisfy the system's installed products."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"Whitespace-separated list of components to sync (leave clear to sync all). Example: main <a class=\"fa fa-question-circle\" ng-show=\"repository.content_type === 'deb'\" uib-popover-html=\"componentPopover\" popover-class=\"popover-large\" popover-trigger=\"'outsideClick'\" popover-append-to-body=\"true\" popover-title=\"Components\">\n"
"        </a>"
msgstr ""
"동기화할 구성요소 목록을 공백으로 구분합니다 (모두 동기화하려면 선택 취소). 예: main<a class=\"fa fa-question-circle\" ng-show=\"repository.content_type === 'deb'\" uib-popover-html=\"componentPopover\" popover-class=\"popover-large\" popover-trigger=\"'outsideClick'\" popover-append-to-body=\"true\" popover-title=\"Components\">\n"
"        </a>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"Whitespace-separated list of processor architectures to sync (leave clear to sync all). Example: amd64 <a class=\"fa fa-question-circle\" ng-show=\"repository.content_type === 'deb'\" uib-popover-html=\"archPopover\" popover-class=\"popover-large\" popover-trigger=\"'outsideClick'\" popover-append-to-body=\"true\" popover-title=\"Architectures\">\n"
"        </a>"
msgstr ""
"동기화할 프로세서 아키텍처 목록을 공백으로 구분합니다 (모두 동기화하려면 선택 취소). 예: amd64 <a class=\"fa fa-question-circle\" ng-show=\"repository.content_type === 'deb'\" uib-popover-html=\"archPopover\" popover-class=\"popover-large\" popover-trigger=\"'outsideClick'\" popover-append-to-body=\"true\" popover-title=\"Architectures\">\n"
"        </a>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"Whitespace-separated list of releases/distributions to sync (required for syncing). Example: buster <a class=\"fa fa-question-circle\" ng-show=\"repository.content_type === 'deb'\" uib-popover-html=\"distPopover\" popover-class=\"popover-large\" popover-trigger=\"'outsideClick'\" popover-append-to-body=\"true\" popover-title=\"Releases/Distributions\">\n"
"        </a>"
msgstr ""
"동기화할 릴리스/배포 목록을 공백으로 구분합니다 (동기화에 필요). 예: buster <a class=\"fa fa-question-circle\" ng-show=\"repository.content_type === 'deb'\" uib-popover-html=\"distPopover\" popover-class=\"popover-large\" popover-trigger=\"'outsideClick'\" popover-append-to-body=\"true\" popover-title=\"Releases/Distributions\">\n"
"        </a>"

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/details/sync-plan-details-info.controller.js
msgid "Working"
msgstr "작업 중 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-environment-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-host-collections-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-packages-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-release-version-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-repository-sets-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-http-proxy-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-sync-plan-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/activation-key-details.controller.js
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/content-host-details.controller.js
msgid "Yes"
msgstr "예  "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid ""
"You can upload a requirements.yml file above to auto-fill contents <b>OR</b>"
" paste contents of <a ng-"
"href=\"https://docs.ansible.com/ansible/latest/galaxy/user_guide.html#install-"
"multiple-collections-with-a-requirements-file\" target=\"_blank\"> "
"Requirements.yml </a>below."
msgstr ""
"위의 requirements.yml 파일을 업로드하여 내용을 자동으로 <b>채우거나</b> 아래의 <a ng-"
"href=\"https://docs.ansible.com/ansible/latest/galaxy/user_guide.html#install-"
"multiple-collections-with-a-requirements-file\" target=\"_blank\"> "
"Requirements.yml </a>의 내용을 붙여넣을 수 있습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/new/views/new-repository.html
msgid ""
"You can upload a requirements.yml file below to auto-fill contents or paste "
"contents of requirement.yml here"
msgstr ""
"아래 requirements.yml 파일을 업로드하여 내용을 자동으로 채우거나 여기에 requirement.yml의 내용을 붙여넣을 수 "
"있습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-packages.html
msgid "You cannot remove content from a redhat repository"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid ""
"You cannot remove these repositories because you do not have permission."
msgstr "권한이 없기 때문에 이 리포지터리를 삭제할 수 없습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid ""
"You cannot remove this product because it has repositories that are the last"
" affected repository on content view filters"
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid "You cannot remove this product because it is a Red Hat product."
msgstr "Red Hat 제품이기 때문에 이를 삭제할 수 없습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid ""
"You cannot remove this product because it was published to a content view."
msgstr "컨텐츠 뷰에 공개되어 있기 때문에 이 제품을 삭제할 수 없습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/views/product-details.html
msgid "You cannot remove this product because you do not have permission."
msgstr "권한이 없기 때문에 이 제품을 삭제할 수 없습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-details.html
msgid "You cannot remove this repository because you do not have permission."
msgstr "권한이 없기 때문에 이 리포지터리를 삭제할 수 없습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/views/activation-keys.html
msgid ""
"You currently don't have any Activation Keys, you can add Activation Keys "
"using the button on the right."
msgstr "현재 활성키가 없습니다. 오른쪽에 있는 버튼을 사용하여 활성키를 추가할 수 있습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-acs.html
msgid ""
"You currently don't have any Alternate Content Sources associated with this "
"Content Credential."
msgstr "현재 이 콘텐츠 인증 정보와 연결된 대체 콘텐츠 소스가 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/views/docker-tags.html
msgid "You currently don't have any Container Image Tags."
msgstr "현재 컨테이너 이미지 태그가 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/views/content-credentials.html
msgid ""
"You currently don't have any Content Credential, you can add Content "
"Credentials using the button on the right."
msgstr "현재 콘텐츠 인증 정보가 없습니다. 오른쪽 버튼를 사용하여 콘텐츠 인증 정보를 추가할 수 있습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-add-hosts.html
msgid ""
"You currently don't have any Content Hosts, you can create new Content Hosts"
" by selecting Contents Host from main menu and then clicking the button on "
"the right."
msgstr ""
"현재 컨텐츠 호스트가 없습니다. 메인 메뉴에서 컨텐츠 호스트를 선택한 후 오른쪽에 있는 버튼을 클릭하면 새 컨텐츠 호스트를 생성할 수 "
"있습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
msgid ""
"You currently don't have any Content Hosts, you can register one by clicking"
" the button on the right and following the instructions."
msgstr "현재 컨텐츠 호스트가 없습니다. 오른쪽 버튼을 클릭하고 지시에 따라 컨텐츠 호스트를 등록할 수 있습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/views/files.html
msgid "You currently don't have any Files."
msgstr "현재 파일이 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/views/host-collections.html
msgid ""
"You currently don't have any Host Collections, you can add Host Collections "
"using the button on the right."
msgstr "현재 호스트 컬렉션이 없습니다. 오른쪽에 있는 버튼을 사용하여 호스트 컬렉션을 추가할 수 있습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-hosts-list.html
msgid ""
"You currently don't have any Hosts in this Host Collection, you can add "
"Content Hosts after selecting the 'Add' tab."
msgstr ""

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-products.html
msgid ""
"You currently don't have any Products associated with this Content "
"Credential."
msgstr "현재 이 콘텐츠 인증 정보와 연결된 제품이 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
msgid ""
"You currently don't have any Products to subscribe to, you can add Products "
"after selecting 'Products' under 'Content' in the main menu"
msgstr "현재 등록할 제품이 없습니다. 메인 메뉴의 '컨텐츠'에서 '제품'을 선택하여 제품을 추가할 수 있습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
msgid ""
"You currently don't have any Products to subscribe to. You can add Products "
"after selecting 'Products' under 'Content' in the main menu."
msgstr "현재 구독할 제품이 없습니다. 메인 메뉴의 '컨텐츠'에서 '제품'를 선택한 후 제품을 추가할 수 있습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
msgid ""
"You currently don't have any Products<span bst-feature-"
"flag=\"custom_products\">, you can add Products using the button on the "
"right</span>."
msgstr ""
"현재 제품 <span bst-feature-flag=\"custom_products\">이 없습니다. 오른쪽에 있는 버튼을 사용하여 "
"제품을 추가할 수 있습니다</span>."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/details/views/content-credential-repositories.html
msgid ""
"You currently don't have any Repositories associated with this Content "
"Credential."
msgstr "현재 이 콘텐츠 인증 정보와 연결된 리포지터리가 없습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid ""
"You currently don't have any Repositories included in this Product, you can "
"add Repositories using the button on the right."
msgstr "현재 이 제품에 리포지터리가 포함되어 있지 않습니다. 오른쪽에 있는 버튼을 사용하여 리포지터리를 추가할 수 있습니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
msgid ""
"You currently don't have any Subscriptions associated with this Activation "
"Key, you can add Subscriptions after selecting the 'Add' tab."
msgstr "현재 이 활성키와 관련된 서브스크립션이 없습니다. '추가' 탭을 선택하여 서브스크립션을 추가할 수 있습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
msgid ""
"You currently don't have any Subscriptions associated with this Content "
"Host. You can add Subscriptions after selecting the 'Add' tab."
msgstr "현재 이 컨텐츠 호스트와 연결된 서브스크립션이 없습니다. '추가' 탭을 선택한 후 서브스크립션을 추가할 수 있습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans.html
msgid ""
"You currently don't have any Sync Plans.  A Sync Plan can be created by "
"using the button on the right."
msgstr "현재 동기화 계획이 없습니다. 오른쪽 버튼을 사용하여 동기화 계획을 생성할 수 있습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid "You do not have any Installed Products"
msgstr "설치된 제품이 없습니다 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
msgid "You must select a content view in order to save your environment."
msgstr "환경을 저장하려면 컨텐츠 뷰를 선택해야 합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-info.html
msgid ""
"You must select a new content view before your change of environment can be "
"saved. Use the cancel button on content view selection to revert your "
"environment selection."
msgstr ""
"환경 변경 사항을 저장하기 전 새 컨텐츠 뷰를 선택해야 합니다. 컨텐츠 뷰 선택 취소 버튼을 사용하여 환경 선택을 취소합니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-info.html
msgid ""
"You must select a new content view before your change of lifecycle "
"environment can be saved."
msgstr "라이프사이클 환경의 변경 사항을 저장하려면 먼저 새 컨텐츠 뷰를 선택해야 합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid "You must select at least one Content Host in order to apply Errata."
msgstr "에라타를 적용하려면 최소 하나의 컨텐츠 호스트를 선택하셔야 합니다. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/apply-errata-confirm.html
msgid "You must select at least one Errata to apply."
msgstr "적용할 에라타를 하나 이상 선택해야 합니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/content.service.js
msgid "Your search returned zero %(contentType)s that match the criteria."
msgstr "검색에서 조건과 일치하는 0개의 %(contentType)s를 반환했습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/views/activation-keys.html
msgid "Your search returned zero Activation Keys."
msgstr "활성화 키가 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/views/docker-tags.html
msgid "Your search returned zero Container Image Tags."
msgstr "컨테이너 이미지 태그가 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-credentials/views/content-credentials.html
msgid "Your search returned zero Content Credential."
msgstr "인증 정보가 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/views/content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-content-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-add-hosts.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/details/views/host-collection-hosts-list.html
msgid "Your search returned zero Content Hosts."
msgstr "컨텐츠 호스트가 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-content-views.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-content-views.html
msgid "Your search returned zero Content Views"
msgstr "컨텐츠 뷰가 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/details/views/environment-content-views.html
msgid "Your search returned zero Content Views."
msgstr "컨텐츠 뷰가 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-applicable.html
msgid "Your search returned zero Deb Packages."
msgstr "Deb 패키지가 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/views/debs.html
msgid "Your search returned zero Debs."
msgstr "Debs가 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-errata-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-errata.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/views/errata.html
msgid "Your search returned zero Errata."
msgstr "에라타가 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/errata/details/views/erratum-repositories.html
msgid "Your search returned zero Erratum."
msgstr "Erratum이 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/views/files.html
msgid "Your search returned zero Files."
msgstr "파일이 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-host-collections-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/host-collections/views/host-collections.html
msgid "Your search returned zero Host Collections."
msgstr "호스트 컬렉션이 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-associations-content-hosts.html
msgid "Your search returned zero Hosts."
msgstr "호스트가 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-environments.html
msgid "Your search returned zero Lifecycle Environments."
msgstr "라이프사이클 환경이 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-host-bulk-module-streams-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-module-streams.html
msgid "Your search returned zero Module Streams."
msgstr "모듈 스트림이 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-debs-installed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-applicable.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-packages-installed.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/views/packages.html
msgid "Your search returned zero Packages."
msgstr "패키지가 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-add-subscriptions.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/views/products.html
msgid "Your search returned zero Products."
msgstr "제품이 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/debs/details/views/deb-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/files/details/views/file-repositories.html
msgid "Your search returned zero Repositories"
msgstr "리포지터리가 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/docker-tags/details/views/docker-tag-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/packages/details/views/package-repositories.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/views/product-repositories.html
msgid "Your search returned zero Repositories."
msgstr "리포지터리가 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-repository-sets.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-repository-sets.html
msgid "Your search returned zero repository sets."
msgstr "리포지터리 세트가 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-repository-sets-modal.html
msgid "Your search returned zero Repository Sets."
msgstr "리포지터리 세트가 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery-create.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/discovery/views/discovery.html
msgid "Your search returned zero results."
msgstr "결과가 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/activation-keys/details/views/activation-key-subscriptions-list.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/bulk/views/content-hosts-bulk-subscriptions-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/details/views/content-host-subscriptions-list.html
msgid "Your search returned zero Subscriptions."
msgstr "서브스크립션이 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/bulk/views/products-bulk-sync-plan-modal.html
#: app/assets/javascripts/bastion_katello/sync-plans/views/sync-plans.html
msgid "Your search returned zero Sync Plans."
msgstr "동기화 계획이 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/content-hosts/content/views/content-host-traces.html
msgid "Your search returned zero Traces."
msgstr "추적이 0개 검색되었습니다."

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-info.html
msgid "Yum Metadata Checksum"
msgstr "Yum 메타데이터 체크섬 "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/products/details/repositories/details/views/repository-manage-packages.html
msgid ""
"Yum metadata generation has been initiated in the background.  Click <a "
"href=\"{{ taskUrl() }}\">Here</a> to monitor the progress."
msgstr ""
"Yum 메타데이터 생성이 백그라운드에서 시작되었습니다. <a href=\"{{ taskUrl() }}\">여기</a>를 클릭하여 진행 "
"상태를 모니터하십시오. "

#: app/assets/javascripts/bastion_katello/environments/views/environments.html
msgid "Yum Repositories <div>{{ library.counts.yum_repositories || 0 }}</div>"
msgstr "Yum 리포지터리 <div>{{ library.counts.yum_repositories || 0 }}</div>"
